[
{"tags": "{\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"WebPage\",\n    \"name\": \"Porcelanato: Marmorizado, Madeira e mais em OFERTA | Sodimac\",\n    \"url\": \"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato/\",\n    \"mainEntity\": {\n      \"@type\": \"WebPageElement\",\n      \"offers\": {\n        \"@type\": \"Offer\",\n        \"itemOffered\": [\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Delta Cer\u00e2mica\"\n      },\n      \"sku\": \"1694462\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694462/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0030 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"82.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/1694462/porcelanato-retificado-natural-lx120-0030-120x120-cm-caixa-288-m/1694462/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Delta Cer\u00e2mica\"\n      },\n      \"sku\": \"1694463\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694463/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0040 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"82.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/1694463/porcelanato-retificado-natural-lx120-0040-120x120-cm-caixa-288-m/1694463/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Delta Cer\u00e2mica\"\n      },\n      \"sku\": \"1694464\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694464/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0010 120x120 Cm Caixa 2,88m\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"82.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/1694464/porcelanato-retificado-natural-lx120-0010-120x120-cm-caixa-288m/1694464/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"863942\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Calacata Oro Lux 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"124.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/863942/porcelanato-calacata-oro-lux-90x90cm-retificado-caixa-com-240m-biancogres/863942/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"4\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"784550\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Peroba 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege Biancogres\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"69.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/784550/porcelanato-esmaltado-peroba-26x106cm-caixa-200m-retificado-bege-biancogres/784550/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Elizabeth\"\n      },\n      \"sku\": \"855890\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/855890/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Urban Soft 62,5x62,5cm Caixa 1,97m\u00b2 Cinza Elizabeth\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"54.99\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/855890/porcelanato-esmaltado-urban-soft-625x625cm-caixa-197m-cinza-elizabeth/855890/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"886876\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Cimento Grigio 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2 Cinza Biancogres\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"52.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/886876/porcelanato-cimento-grigio-60x60cm-caixa-220m-cinza-biancogres/886876/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"863941\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 90x90cm Caixa com 2,40m\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"119.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/863941/porcelanato-calacata-altissimo-lux-90x90cm-caixa-com-240m/863941/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"4.3333\",\n        \"reviewCount\":\"3\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"127828\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127828/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Cimento Cinza 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Cinza\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"79.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/127828/porcelanato-esmaltado-cimento-cinza-60x60cm-caixa-146m-bold-cinza/127828/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"739723\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Ibirapuera Mix Externo 20x120cm Caixa 1,19m\u00b2 Retificado Marrom\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"139.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/739723/porcelanato-ibirapuera-mix-externo-20x120cm-caixa-119m-retificado-marrom/739723/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"865542\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Branco Polido Onix Bianco 90x90cm Retificado Caixa 2,40m\u00b2 Biancogres\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"129.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/865542/porcelanato-branco-polido-onix-bianco-90x90cm-retificado-caixa-240m-biancogres/865542/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"5\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"749238\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Nord Ris 90x90cm Caixa 1,61m\u00b2 Retificado Cinza Portobello\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"109.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/749238/porcelanato-esmaltado-nord-ris-90x90cm-caixa-161m-retificado-cinza-portobello/749238/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"null\"\n      },\n      \"sku\": \"898369\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Paviment Grafite Acetinado Retificado 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"59.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/898369/porcelanato-paviment-grafite-acetinado-retificado-60x60cm-caixa-220m/898369/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"5\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"127840\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127840/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado M\u00e1rmore Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Branco\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"72.99\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/127840/porcelanato-esmaltado-marmore-bianco-60x60cm-caixa-146m-bold-branco/127840/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"5\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"749073\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Natural Nord Cement 60x60cm Caixa 1,43m\u00b2 Retificado Cinza\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"119.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/749073/porcelanato-natural-nord-cement-60x60cm-caixa-143m-retificado-cinza/749073/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"1\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"866747\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Michelangelo 90x90 Natural Retificado\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"118.99\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/866747/porcelanato-michelangelo-90x90-natural-retificado/866747/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"866758\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Hit Camel 80x80 Natural Retificado Portobello\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"109.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/866758/porcelanato-hit-camel-80x80-natural-retificado-portobello/866758/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"863939\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Calacata Oro Satin 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"99.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/863939/porcelanato-calacata-oro-satin-90x90cm-retificado-caixa-com-240m-biancogres/863939/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"null\"\n      },\n      \"sku\": \"884790\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 120X60cm\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"119.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/884790/porcelanato-calacata-altissimo-lux-120x60cm/884790/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"null\"\n      },\n      \"sku\": \"886883\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Statuario Satin 60x60cm\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"69.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/886883/porcelanato-statuario-satin-60x60cm/886883/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Eliane\"\n      },\n      \"sku\": \"889107\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Reserva Natural 19,7x120cm Eliane\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"109.00\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/889107/porcelanato-reserva-natural-197x120cm-eliane/889107/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"null\"\n      },\n      \"sku\": \"888180\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Space Grey Retificado Externo 80x80 cm Caixa 1,91 m\u00b2 - Portobello\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"84.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/888180/porcelanato-space-grey-retificado-externo-80x80-cm-caixa-191-m-portobello/888180/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portinari\"\n      },\n      \"sku\": \"759300\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/759300/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Natural Maestro Marble Off White 60x60cm Caixa 1,77m\u00b2 Cinza\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"89.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/759300/porcelanato-natural-maestro-marble-off-white-60x60cm-caixa-177m-cinza/759300/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Incepa Pisos\"\n      },\n      \"sku\": \"762354\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Prime Branco 60x60cm Caixa 2,16m\u00b2 Retificado Branco\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"55.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/762354/porcelanato-prime-branco-60x60cm-caixa-216m-retificado-branco/762354/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"5\",\n        \"reviewCount\":\"1\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portobello\"\n      },\n      \"sku\": \"203666\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Slate Chiara Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Bege\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"64.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/203666/porcelanato-esmaltado-slate-chiara-bianco-60x60cm-caixa-146m-bold-bege/203666/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Portinari\"\n      },\n      \"sku\": \"868374\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/868374/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Distrito Sgr Hard Polido 80x80cm Retificado Caixa 1,92 m\u00b2\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"89.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/868374/porcelanato-distrito-sgr-hard-polido-80x80cm-retificado-caixa-192-m/868374/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Elizabeth\"\n      },\n      \"sku\": \"879373\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/879373/public\",\n      \"name\":\"PorcelanatoChampagne 62 X 62 Hd Polido Cx1,54\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"94.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/879373/porcelanatochampagne-62-x-62-hd-polido-cx154/879373/\"\n      }\n  },\n    {\n      \"@type\":\"Product\",\n      \"aggregateRating\": {\n        \"@type\":\"AggregateRating\",\n        \"ratingValue\":\"5\",\n        \"reviewCount\":\"4\",\n        \"bestRating\":\"5\",\n        \"worstRating\":\"1\"\n      },\n      \"brand\": {\n          \"@type\":\"brand\",\n          \"name\":\"Biancogres\"\n      },\n      \"sku\": \"784547\",\n      \"image\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547/public\",\n      \"name\":\"Porcelanato Esmaltado Liverpool 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege\",\n      \"offers\": {\n          \"@type\":\"Offer\",\n          \"availability\":\"http://schema.org/InStock\",\n          \"price\":\"79.90\",\n          \"priceCurrency\":\"BRL\",\n          \"url\":\"/sodimac-br/product/784547/porcelanato-esmaltado-liverpool-26x106cm-caixa-200m-retificado-bege/784547/\"\n      }\n  }]\n      }\n    }\n  }", "datas": "{\"props\":{\"pageProps\":{\"searchProps\":{\"searchData\":{\"results\":[{\"productId\":\"1694462\",\"skuId\":\"1694462\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0030 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\",\"brand\":\"Delta Cer\u00e2mica\",\"model\":\"2785-a\",\"media\":{\"id\":\"1694462\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"82,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":82.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"2785-a\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Materias Primas Inorgarnicas, Superglos, Engobe de Muratura\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Todos os Ambientes Residenciais, Pr\u00e9dios P\u00fablicos e Comerciais, com Ou sem Acesso a \u00c1reas Externas. \u00c1reas Externas: Produto N\u00e3o Indicado para Uso em Cal\u00e7adas, Rampas, Escadas e Entorno de Piscinas.\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$238.75\",\"emiPrice\":\"R$47,75\",\"numberOfEmis\":5,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"238,75\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"119,38\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"79,58\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"59,69\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"47,75\",\"numberOfEmis\":5}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694462/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694462_1/public\"]},{\"productId\":\"1694463\",\"skuId\":\"1694463\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0040 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\",\"brand\":\"Delta Cer\u00e2mica\",\"model\":\"2790-a\",\"media\":{\"id\":\"1694463\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"82,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":82.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"2790-a\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Materias Primas Inorgarnicas, Superglos, Engobe de Muratura\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Todos os Ambientes Residenciais, Pr\u00e9dios P\u00fablicos e Comerciais, com Ou sem Acesso a \u00c1reas Externas. \u00c1reas Externas: Produto N\u00e3o Indicado para Uso em Cal\u00e7adas, Rampas, Escadas e Entorno de Piscinas.\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$238.75\",\"emiPrice\":\"R$47,75\",\"numberOfEmis\":5,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"238,75\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"119,38\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"79,58\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"59,69\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"47,75\",\"numberOfEmis\":5}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694463/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694463_1/public\"]},{\"productId\":\"1694464\",\"skuId\":\"1694464\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0010 120x120 Cm Caixa 2,88m\u00b2\",\"brand\":\"Delta Cer\u00e2mica\",\"model\":\"2780-a\",\"media\":{\"id\":\"1694464\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"82,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":82.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"2780-a\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Materias Primas Inorgarnicas, Superglos, Engobe de Muratura\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Todos os Ambientes Residenciais, Pr\u00e9dios P\u00fablicos e Comerciais, com Ou sem Acesso a \u00c1reas Externas. \u00c1reas Externas: Produto N\u00e3o Indicado para Uso em Cal\u00e7adas, Rampas, Escadas e Entorno de Piscinas.\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$238.75\",\"emiPrice\":\"R$47,75\",\"numberOfEmis\":5,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"238,75\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"119,38\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"79,58\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"59,69\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"47,75\",\"numberOfEmis\":5}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694464/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694464_1/public\"]},{\"productId\":\"863942\",\"skuId\":\"863942\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Calacata Oro Lux 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"863942\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"124,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":124.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$299.76\",\"emiPrice\":\"R$49,96\",\"numberOfEmis\":6,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"299,76\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"149,88\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"99,92\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"74,94\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"59,95\",\"numberOfEmis\":5},{\"emiAmount\":\"49,96\",\"numberOfEmis\":6}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_1 (2)/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_3/public\"]},{\"productId\":\"784550\",\"skuId\":\"784550\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Peroba 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege Biancogres\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Madeira\",\"media\":{\"id\":\"784550\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"69,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":69.9}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"4\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Madeira\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$139.8\",\"emiPrice\":\"R$46,60\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"139,80\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"69,90\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"46,60\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_4/public\"]},{\"productId\":\"855890\",\"skuId\":\"855890\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Urban Soft 62,5x62,5cm Caixa 1,97m\u00b2 Cinza Elizabeth\",\"brand\":\"Elizabeth\",\"media\":{\"id\":\"855890\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"54,99\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":54.99}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$108.33\",\"emiPrice\":\"R$36,11\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"108,33\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"54,16\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"36,11\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/855890/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/855890_1/public\"]},{\"productId\":\"886876\",\"skuId\":\"886876\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Cimento Grigio 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2 Cinza Biancogres\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Cimento\",\"media\":{\"id\":\"886876\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"52,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":52.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Cimento\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$116.38\",\"emiPrice\":\"R$38,79\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"116,38\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"58,19\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"38,79\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876_4/public\"]},{\"productId\":\"863941\",\"skuId\":\"863941\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 90x90cm Caixa com 2,40m\u00b2\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"863941\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"119,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":119.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$287.76\",\"emiPrice\":\"R$47,96\",\"numberOfEmis\":6,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"287,76\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"143,88\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"95,92\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"71,94\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"57,55\",\"numberOfEmis\":5},{\"emiAmount\":\"47,96\",\"numberOfEmis\":6}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_13/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_4/public\"]},{\"productId\":\"127828\",\"skuId\":\"127828\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Cimento Cinza 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Cinza\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"20707E\",\"media\":{\"id\":\"127828\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"79,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":79.9}],\"totalReviews\":\"3\",\"rating\":\"4.3333\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"20707E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$116.65\",\"emiPrice\":\"R$38,88\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"116,65\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"58,33\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"38,88\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127828/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127828_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127828_2/public\"]},{\"productId\":\"739723\",\"skuId\":\"739723\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Ibirapuera Mix Externo 20x120cm Caixa 1,19m\u00b2 Retificado Marrom\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"26041E\",\"media\":{\"id\":\"739723\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"139,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":139.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"26041E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$166.48\",\"emiPrice\":\"R$41,62\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"166,48\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"83,24\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"55,49\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"41,62\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_4/public\"]},{\"productId\":\"865542\",\"skuId\":\"865542\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Branco Polido Onix Bianco 90x90cm Retificado Caixa 2,40m\u00b2 Biancogres\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"865542\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"129,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":129.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$311.76\",\"emiPrice\":\"R$44,54\",\"numberOfEmis\":7,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"311,76\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"155,88\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"103,92\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"77,94\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"62,35\",\"numberOfEmis\":5},{\"emiAmount\":\"51,96\",\"numberOfEmis\":6},{\"emiAmount\":\"44,54\",\"numberOfEmis\":7}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542_4/public\"]},{\"productId\":\"749238\",\"skuId\":\"749238\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Nord Ris 90x90cm Caixa 1,61m\u00b2 Retificado Cinza Portobello\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"27025E\",\"media\":{\"id\":\"749238\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"109,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":109.9}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"5\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"27025E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$176.94\",\"emiPrice\":\"R$44,23\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"176,94\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"88,47\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"58,98\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"44,23\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238_11/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238_3/public\"]},{\"productId\":\"898369\",\"skuId\":\"898369\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Paviment Grafite Acetinado Retificado 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2\",\"model\":\"Cimento\",\"media\":{\"id\":\"898369\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"59,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":59.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Cimento\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$131.78\",\"emiPrice\":\"R$43,93\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"131,78\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"65,89\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"43,93\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369_3/public\"]},{\"productId\":\"127840\",\"skuId\":\"127840\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado M\u00e1rmore Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Branco\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"20705E\",\"media\":{\"id\":\"127840\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"72,99\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":72.99}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"5\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"20705E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$106.57\",\"emiPrice\":\"R$35,52\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"106,57\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"53,28\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"35,52\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127840/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127840_1/public\"]},{\"productId\":\"749073\",\"skuId\":\"749073\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Natural Nord Cement 60x60cm Caixa 1,43m\u00b2 Retificado Cinza\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"27282E\",\"media\":{\"id\":\"749073\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"119,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":119.9}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"5\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"27282E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$171.46\",\"emiPrice\":\"R$42,87\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"171,46\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"85,73\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"57,15\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"42,87\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073_5/public\"]},{\"productId\":\"866747\",\"skuId\":\"866747\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Michelangelo 90x90 Natural Retificado\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"29121E\",\"media\":{\"id\":\"866747\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"118,99\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":118.99}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"1\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"29121E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$191.57\",\"emiPrice\":\"R$47,89\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"191,57\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"95,78\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"63,86\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"47,89\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747_5/public\"]},{\"productId\":\"866758\",\"skuId\":\"866758\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Hit Camel 80x80 Natural Retificado Portobello\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"12739E\",\"media\":{\"id\":\"866758\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"109,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":109.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"12739E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$209.91\",\"emiPrice\":\"R$41,98\",\"numberOfEmis\":5,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"209,91\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"104,95\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"69,97\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"52,48\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"41,98\",\"numberOfEmis\":5}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758_5/public\"]},{\"productId\":\"863939\",\"skuId\":\"863939\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Calacata Oro Satin 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"863939\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"99,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":99.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$239.76\",\"emiPrice\":\"R$47,95\",\"numberOfEmis\":5,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"239,76\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"119,88\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"79,92\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"59,94\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"47,95\",\"numberOfEmis\":5}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939_5/public\"]},{\"productId\":\"884790\",\"skuId\":\"884790\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 120X60cm\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"884790\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"119,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"Caixa\",\"priceWithoutFormatting\":119.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$263.78\",\"emiPrice\":\"R$43,96\",\"numberOfEmis\":6,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"263,78\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"131,89\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"87,93\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"65,94\",\"numberOfEmis\":4},{\"emiAmount\":\"52,76\",\"numberOfEmis\":5},{\"emiAmount\":\"43,96\",\"numberOfEmis\":6}],\"unit\":\"Caixa\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790_3/public\"]},{\"productId\":\"886883\",\"skuId\":\"886883\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Statuario Satin 60x60cm\",\"model\":\"Marmorizado\",\"media\":{\"id\":\"886883\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"69,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"Caixa\",\"priceWithoutFormatting\":69.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Marmorizado\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$153.78\",\"emiPrice\":\"R$38,45\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"153,78\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"76,89\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"51,26\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"38,45\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"Caixa\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883_3/public\"]},{\"productId\":\"889107\",\"skuId\":\"889107\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Reserva Natural 19,7x120cm Eliane\",\"brand\":\"Eliane\",\"model\":\"8045617\",\"media\":{\"id\":\"889107\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"109,00\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":109}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"8045617\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$154.78\",\"emiPrice\":\"R$38,70\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"154,78\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"77,39\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"51,59\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"38,70\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107_4/public\"]},{\"productId\":\"888180\",\"skuId\":\"888180\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Space Grey Retificado Externo 80x80 cm Caixa 1,91 m\u00b2 - Portobello\",\"media\":{\"id\":\"888180\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"84,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":84.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Massa Porcel\u00e2nica\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$162.16\",\"emiPrice\":\"R$40,54\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"162,16\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"81,08\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"54,05\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"40,54\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180_10/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180_11/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180_12/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180_13/public\"]},{\"productId\":\"759300\",\"skuId\":\"759300\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Natural Maestro Marble Off White 60x60cm Caixa 1,77m\u00b2 Cinza\",\"brand\":\"Portinari\",\"media\":{\"id\":\"759300\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[{\"type\":\"DISCOUNT\",\"value\":\"-10%\"}],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"EVENT\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"80,91\",\"unit\":\"m2\",\"priceWithoutFormatting\":80.91},{\"label\":\"Normal\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"89,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":89.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno e Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$143.21\",\"emiPrice\":\"R$47,74\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"143,21\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"71,61\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"47,74\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/759300/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/759300_1/public\"]},{\"productId\":\"762354\",\"skuId\":\"762354\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Prime Branco 60x60cm Caixa 2,16m\u00b2 Retificado Branco\",\"brand\":\"Incepa Pisos\",\"model\":\"Prime\",\"media\":{\"id\":\"762354\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"55,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":55.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Prime\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Cer\u00e2mica\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$120.74\",\"emiPrice\":\"R$40,25\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"120,74\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"60,37\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"40,25\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354_5/public\"]},{\"productId\":\"203666\",\"skuId\":\"203666\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Slate Chiara Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Bege\",\"brand\":\"Portobello\",\"model\":\"21285E\",\"media\":{\"id\":\"203666\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"64,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":64.9}],\"totalReviews\":\"1\",\"rating\":\"5\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"21285E\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Argila\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$94.75\",\"emiPrice\":\"R$47,38\",\"numberOfEmis\":2,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"94,75\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"47,38\",\"numberOfEmis\":2}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666_5/public\"]},{\"productId\":\"868374\",\"skuId\":\"868374\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Distrito Sgr Hard Polido 80x80cm Retificado Caixa 1,92 m\u00b2\",\"brand\":\"Portinari\",\"model\":\"Distrito\",\"media\":{\"id\":\"868374\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[{\"type\":\"DISCOUNT\",\"value\":\"-10%\"}],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"EVENT\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"80,91\",\"unit\":\"m2\",\"priceWithoutFormatting\":80.91},{\"label\":\"Normal\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"89,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":89.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Distrito\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$155.35\",\"emiPrice\":\"R$38,84\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"155,35\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"77,67\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"51,78\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"38,84\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/868374/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/868374_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/868374_2/public\"]},{\"productId\":\"879373\",\"skuId\":\"879373\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"PorcelanatoChampagne 62 X 62 Hd Polido Cx1,54\",\"brand\":\"Elizabeth\",\"media\":{\"id\":\"879373\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"94,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":94.9}],\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$146.15\",\"emiPrice\":\"R$48,72\",\"numberOfEmis\":3,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"146,15\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"73,08\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"48,72\",\"numberOfEmis\":3}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/879373/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/879373_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/879373_2/public\"]},{\"productId\":\"784547\",\"skuId\":\"784547\",\"isPrimeEligible\":false,\"displayName\":\"Porcelanato Esmaltado Liverpool 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege\",\"brand\":\"Biancogres\",\"model\":\"Madeira\",\"media\":{\"id\":\"784547\",\"type\":\"SKU\",\"onImageHover\":\"ZOOM\"},\"badges\":[],\"events\":[],\"prices\":[{\"label\":\"\",\"type\":\"M2\",\"symbol\":\"R$\",\"price\":\"79,90\",\"unit\":\"m2\",\"productUnit\":\"CX\",\"priceWithoutFormatting\":79.9}],\"totalReviews\":\"4\",\"rating\":\"5\",\"availability\":{\"homeDelivery\":true,\"clickAndCollect\":true},\"variants\":[],\"multiPurposeIcon\":{},\"highlights\":[{\"key\":\"Modelo\",\"value\":\"Madeira\"},{\"key\":\"Material\",\"value\":\"Porcelanato\"},{\"key\":\"Uso\",\"value\":\"Interno/Externo\"}],\"accumulativePoints\":[],\"isPromoted\":false,\"isInternational\":\"\",\"installments\":{\"totalPrice\":\"R$159.8\",\"emiPrice\":\"R$39,95\",\"numberOfEmis\":4,\"emiCombinations\":[{\"emiAmount\":\"159,80\",\"numberOfEmis\":1},{\"emiAmount\":\"79,90\",\"numberOfEmis\":2},{\"emiAmount\":\"53,27\",\"numberOfEmis\":3},{\"emiAmount\":\"39,95\",\"numberOfEmis\":4}],\"unit\":\"CX\",\"symbol\":\"R$\"},\"mediaUrls\":[\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547_1/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547_2/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547_3/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547_4/public\",\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547_5/public\"]}],\"selectedFacets\":[],\"facets\":[{\"name\":\"derived.variant.freeShipping\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"SINGLE_SELECT_BOOLEAN\",\"displayName\":\"Env\u00edo gratis\",\"values\":[{\"label\":\"false\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.derived.variant.freeShipping=false\",\"count\":\"1216\"}]},{\"name\":\"Op\u00e7\u00f5es de Entrega\",\"toolTip\":\"Aqui voc\u00ea pode filtrar produtos por disponibilidade de estoque e op\u00e7\u00f5es de entrega\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Op\u00e7\u00f5es de Entrega\",\"isAlwaysVisible\":true,\"values\":[{\"label\":\"Entrega em domic\u00edlio\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.availability.homedeliveryZones=35745\"},{\"label\":\"Retirar na loja\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.availability.pickupinstoreZones=35745\"},{\"label\":\"Estoque na loja\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.availability.buyatstoreZones=35745\"}]},{\"name\":\"variant.skuCollectionIds\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Eventos\",\"isAlwaysVisible\":false,\"values\":[]},{\"name\":\"Pre\u00e7o\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT_WITH_RANGE\",\"range\":{\"min\":\"6.900000095367432\",\"max\":\"6143.490234375\",\"label\":\"derived.price.event.search.1018\"},\"currencySymbol\":\"R$\",\"displayName\":\"Pre\u00e7o\",\"values\":[{\"label\":\"At\u00e9 R$9,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=1%257CAt%25C3%25A9%2520R%25249%252C99\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"R$ 10,00 a R$ 19,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=2%257CR%2524%252010%252C00%2520a%2520R%2524%252019%252C99\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"R$ 40,00 a R$ 49,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=5%257CR%2524%252040%252C00%2520a%2520R%2524%252049%252C99\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"R$ 50,00 a R$ 99,99 \",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=6%257CR%2524%252050%252C00%2520a%2520R%2524%252099%252C99%2520\",\"count\":\"31\"},{\"label\":\"R$ 100,00 a R$ 149,99 \",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=7%257CR%2524%2520100%252C00%2520a%2520R%2524%2520149%252C99%2520\",\"count\":\"154\"},{\"label\":\"R$ 150,00 a R$ 199,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=8%257CR%2524%2520150%252C00%2520a%2520R%2524%2520199%252C99\",\"count\":\"212\"},{\"label\":\"R$ 200,00 a R$ 299,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=9%257CR%2524%2520200%252C00%2520a%2520R%2524%2520299%252C99\",\"count\":\"379\"},{\"label\":\"R$ 300,00 a R$399,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=10%257CR%2524%2520300%252C00%2520a%2520R%2524399%252C99\",\"count\":\"190\"},{\"label\":\"R$ 400,00 a R$499,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=11%257CR%2524%2520400%252C00%2520a%2520R%2524499%252C99\",\"count\":\"59\"},{\"label\":\"R$ 500,00 a R$ 599,99 \",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=12%257CR%2524%2520500%252C00%2520a%2520R%2524%2520599%252C99%2520\",\"count\":\"49\"},{\"label\":\"R$ 600,00 a R$ 699,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=13%257CR%2524%2520600%252C00%2520a%2520R%2524%2520699%252C99\",\"count\":\"37\"},{\"label\":\"R$ 700,00 a R$ 799,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=14%257CR%2524%2520700%252C00%2520a%2520R%2524%2520799%252C99\",\"count\":\"24\"},{\"label\":\"R$ 800,00 a R$ 899,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=15%257CR%2524%2520800%252C00%2520a%2520R%2524%2520899%252C99\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"R$ 900,00 a R$ 999,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=16%257CR%2524%2520900%252C00%2520a%2520R%2524%2520999%252C99\",\"count\":\"13\"},{\"label\":\"R$ 1.000,00 a R$ 1.499,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=17%257CR%2524%25201.000%252C00%2520a%2520R%2524%25201.499%252C99\",\"count\":\"17\"},{\"label\":\"R$ 1.500,00 a R$ 1.999,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=18%257CR%2524%25201.500%252C00%2520a%2520R%2524%25201.999%252C99\",\"count\":\"18\"},{\"label\":\"R$ 2.000,00 a R$ 2.999,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=19%257CR%2524%25202.000%252C00%2520a%2520R%2524%25202.999%252C99\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"R$ 4.000,00 a R$ 4.999,99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=21%257CR%2524%25204.000%252C00%2520a%2520R%2524%25204.999%252C99\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"Acima de R$ 5.000,00\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.derived.price.event.search.1018=22%257CAcima%2520de%2520R%2524%25205.000%252C00\",\"count\":\"2\"}]},{\"name\":\"product.brandName\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Marca\",\"values\":[{\"label\":\"Eliane\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=eliane\",\"count\":\"370\"},{\"label\":\"Portobello\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=portobello\",\"count\":\"170\"},{\"label\":\"Incepa\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=incepa\",\"count\":\"131\"},{\"label\":\"Damme\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=damme\",\"count\":\"115\"},{\"label\":\"Portinari\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=portinari\",\"count\":\"95\"},{\"label\":\"Ceusa\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=ceusa\",\"count\":\"43\"},{\"label\":\"biancogres\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=biancogres\",\"count\":\"34\"},{\"label\":\"delta cer\u00e2mica\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=delta%2520cer%25C3%25A2mica\",\"count\":\"24\"},{\"label\":\"embramaco\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=embramaco\",\"count\":\"22\"},{\"label\":\"elizabeth\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=elizabeth\",\"count\":\"18\"},{\"label\":\"incepa pisos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=incepa%2520pisos\",\"count\":\"13\"},{\"label\":\"jatoba\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=jatoba\",\"count\":\"12\"},{\"label\":\"roca\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=roca\",\"count\":\"11\"},{\"label\":\"cecrisa\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=cecrisa\",\"count\":\"10\"},{\"label\":\"delta\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=delta\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"m\\u0026r7\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=m%2526r7\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"weber quartzolit\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=weber%2520quartzolit\",\"count\":\"7\"},{\"label\":\"quartzolit\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=quartzolit\",\"count\":\"6\"},{\"label\":\"incesa\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=incesa\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"savane\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=savane\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"anticatto\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=anticatto\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"bestway\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=bestway\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"fortaleza\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=fortaleza\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"in out porcelanatos\u00ae\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.brandName=in%2520out%2520porcelanatos%25C2%25AE\",\"count\":\"1\"}]},{\"name\":\"range.product.averageOverallRating\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT_WITH_RATINGS\",\"displayName\":\"Opini\u00e3o de clientes\",\"values\":[{\"label\":\"5\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.product.averageOverallRating=5\",\"count\":\"21\"},{\"label\":\"4\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.product.averageOverallRating=4\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"3\",\"selected\":false,\"count\":\"0\"},{\"label\":\"2\",\"selected\":false,\"count\":\"0\"},{\"label\":\"1\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.range.product.averageOverallRating=1\",\"count\":\"1\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Formato\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Formato\",\"values\":[{\"label\":\"quadrado\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=quadrado\",\"count\":\"389\"},{\"label\":\"retangular\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=retangular\",\"count\":\"232\"},{\"label\":\"1000,0x1000,0x10,8 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=1000%252C0x1000%252C0x10%252C8%2520mm\",\"count\":\"10\"},{\"label\":\"174,4x174,4x7,4 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=174%252C4x174%252C4x7%252C4%2520mm\",\"count\":\"7\"},{\"label\":\"1200,0x1200,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=1200%252C0x1200%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"6\"},{\"label\":\"30x30\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=30x30\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"877,0x877,0x10 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=877%252C0x877%252C0x10%2520mm\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"800,0x800,0x10,2 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=800%252C0x800%252C0x10%252C2%2520mm\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"190,0x1170,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=190%252C0x1170%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"30x60\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=30x60\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"584,0x1170,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=584%252C0x1170%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"584,0x584,0x14,5 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=584%252C0x584%252C0x14%252C5%2520mm\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"877,0x877,0x10,8 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=877%252C0x877%252C0x10%252C8%2520mm\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"898,0x898,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=898%252C0x898%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"hexagonal\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=hexagonal\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"retangulo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=retangulo\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"1000,0x1000,0x11,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=1000%252C0x1000%252C0x11%252C0%2520mm\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"1000,0x1000,0x13,3 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=1000%252C0x1000%252C0x13%252C3%2520mm\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"100x100\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=100x100\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"260,0x1600,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=260%252C0x1600%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"291,0x1170,0x10,0 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=291%252C0x1170%252C0x10%252C0%2520mm\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"291,0x1170,0x11,2 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=291%252C0x1170%252C0x11%252C2%2520mm\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"31,5x31,5\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=31%252C5x31%252C5\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"49x99\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=49x99\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"584,0x584,0x9,5 mm\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Formato=584%252C0x584%252C0x9%252C5%2520mm\",\"count\":\"1\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Superficie\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Superf\u00edcie\",\"values\":[{\"label\":\"acetinado fosco\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Superficie=acetinado%2520fosco\",\"count\":\"35\"},{\"label\":\"polido\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Superficie=polido\",\"count\":\"6\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Antiderrapante\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Antiderrapante\",\"values\":[{\"label\":\"nao\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=nao\",\"count\":\"262\"},{\"label\":\"baixo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=baixo\",\"count\":\"19\"},{\"label\":\"sim\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=sim\",\"count\":\"16\"},{\"label\":\"alto\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=alto\",\"count\":\"13\"},{\"label\":\"medio\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=medio\",\"count\":\"12\"},{\"label\":\"nao se aplica\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Antiderrapante=nao%2520se%2520aplica\",\"count\":\"3\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Ambiente\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT_WITH_RANGE\",\"displayName\":\"Ambiente\",\"values\":[{\"label\":\"comercial leve / residencial / fachadas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=comercial%2520leve%2520%252F%2520residencial%2520%252F%2520fachadas\",\"count\":\"68\"},{\"label\":\"interno e externo coberto, como sala, banheiro, cozinha, quartos e garagem.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno%2520e%2520externo%2520coberto%252C%2520como%2520sala%252C%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520quartos%2520e%2520garagem.\",\"count\":\"42\"},{\"label\":\"comercial leve / residencial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=comercial%2520leve%2520%252F%2520residencial\",\"count\":\"37\"},{\"label\":\"residencial e comercial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residencial%2520e%2520comercial\",\"count\":\"35\"},{\"label\":\"internos residenciais e comerciais, como banheiro, cozinha, sala e quartos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=internos%2520residenciais%2520e%2520comerciais%252C%2520como%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520sala%2520e%2520quartos\",\"count\":\"31\"},{\"label\":\"interno\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno\",\"count\":\"24\"},{\"label\":\"area comercial, banheiro, cozinha, quarto, sacada coberta, sala, varanda.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=area%2520comercial%252C%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520quarto%252C%2520sacada%2520coberta%252C%2520sala%252C%2520varanda.\",\"count\":\"21\"},{\"label\":\"salas, quartos, varandas, lavanderias, cozinhas, banheiros e fachadas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=salas%252C%2520quartos%252C%2520varandas%252C%2520lavanderias%252C%2520cozinhas%252C%2520banheiros%2520e%2520fachadas.\",\"count\":\"12\"},{\"label\":\"residencial/comercial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residencial%252Fcomercial\",\"count\":\"10\"},{\"label\":\"interno / externo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno%2520%252F%2520externo\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"interno e externo, como sala, banheiro, cozinha, quartos, garagem e corredores.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno%2520e%2520externo%252C%2520como%2520sala%252C%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520quartos%252C%2520garagem%2520e%2520corredores.\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"residenciais internos, como quartos, banheiro e sala. nao pode ser utilizado em cozinhas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residenciais%2520internos%252C%2520como%2520quartos%252C%2520banheiro%2520e%2520sala.%2520nao%2520pode%2520ser%2520utilizado%2520em%2520cozinhas.\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"areas internas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=areas%2520internas\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"residencial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residencial\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"residencial e calcada\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residencial%2520e%2520calcada\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"interno e externo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno%2520e%2520externo\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"lc\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=lc\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"interno / externo coberto\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=interno%2520%252F%2520externo%2520coberto\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"paredes internas, pisos residenciais e nao residenciais de trafego medio.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=paredes%2520internas%252C%2520pisos%2520residenciais%2520e%2520nao%2520residenciais%2520de%2520trafego%2520medio.\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"sala, banheiro, cozinha, quartos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=sala%252C%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520quartos\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"ambiente internos residenciais e comerciais sem porta externa com contato com chao de areia\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=ambiente%2520internos%2520residenciais%2520e%2520comerciais%2520sem%2520porta%2520externa%2520com%2520contato%2520com%2520chao%2520de%2520areia\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"areas externas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=areas%2520externas\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"churrasqueiras / fachadas / piscinas interior / paredes internas / cozinhas / quartos / salas / banheiros fora box\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=churrasqueiras%2520%252F%2520fachadas%2520%252F%2520piscinas%2520interior%2520%252F%2520paredes%2520internas%2520%252F%2520cozinhas%2520%252F%2520quartos%2520%252F%2520salas%2520%252F%2520banheiros%2520fora%2520box\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"churrasqueiras, fachadas, piscina interior, paredes internas, banheiros box fora, quartos, salas,cozinhas, ambiente comercial medio trafego\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=churrasqueiras%252C%2520fachadas%252C%2520piscina%2520interior%252C%2520paredes%2520internas%252C%2520banheiros%2520box%2520fora%252C%2520quartos%252C%2520salas%252Ccozinhas%252C%2520ambiente%2520comercial%2520medio%2520trafego\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"externo com area coberta ou descoberta\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=externo%2520com%2520area%2520coberta%2520ou%2520descoberta\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"indicado para ambientes internos residenciais e comerciais, como banheiro, cozinha, sala e quartos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=indicado%2520para%2520ambientes%2520internos%2520residenciais%2520e%2520comerciais%252C%2520como%2520banheiro%252C%2520cozinha%252C%2520sala%2520e%2520quartos\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"indicado somente para ambientes  residenciais internos, como quartos, banheiro e sala. nao pode ser utilizado em cozinhas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=indicado%2520somente%2520para%2520ambientes%2520%2520residenciais%2520internos%252C%2520como%2520quartos%252C%2520banheiro%2520e%2520sala.%2520nao%2520pode%2520ser%2520utilizado%2520em%2520cozinhas.\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"paredes internas, pisos residenciais e nao residenciais internos de trafego medio\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=paredes%2520internas%252C%2520pisos%2520residenciais%2520e%2520nao%2520residenciais%2520internos%2520de%2520trafego%2520medio\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"salas, quartos, varandas, lavanderias, cozinhas e banheiros\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=salas%252C%2520quartos%252C%2520varandas%252C%2520lavanderias%252C%2520cozinhas%2520e%2520banheiros\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"varandas, escadas, calcadas, churrasqueiras, fachadas, piscina interior, paredes internas, banheiros box fora, quartos, salas, cozinhas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=varandas%252C%2520escadas%252C%2520calcadas%252C%2520churrasqueiras%252C%2520fachadas%252C%2520piscina%2520interior%252C%2520paredes%2520internas%252C%2520banheiros%2520box%2520fora%252C%2520quartos%252C%2520salas%252C%2520cozinhas\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"varandas, escadas, calcadas, churrasqueiras, fachadas, piscina interior, piscina entorno, paredes internas, banheiros box, rampas \\u003c10\u00b0\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Ambiente=varandas%252C%2520escadas%252C%2520calcadas%252C%2520churrasqueiras%252C%2520fachadas%252C%2520piscina%2520interior%252C%2520piscina%2520entorno%252C%2520paredes%2520internas%252C%2520banheiros%2520box%252C%2520rampas%2520%253C10%25C2%25B0\",\"count\":\"1\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Uso\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Uso\",\"values\":[{\"label\":\"interno\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=interno\",\"count\":\"163\"},{\"label\":\"interno/externo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=interno%252Fexterno\",\"count\":\"122\"},{\"label\":\"ch\u00e3o / parede\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=ch%25C3%25A3o%2520%252F%2520parede\",\"count\":\"72\"},{\"label\":\"comercial leve / residencial / fachadas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=comercial%2520leve%2520%252F%2520residencial%2520%252F%2520fachadas\",\"count\":\"60\"},{\"label\":\"externo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=externo\",\"count\":\"52\"},{\"label\":\"ambientes comerciais e residenciais com intenso trafego de pessoas e sem transito de equipamentos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=ambientes%2520comerciais%2520e%2520residenciais%2520com%2520intenso%2520trafego%2520de%2520pessoas%2520e%2520sem%2520transito%2520de%2520equipamentos\",\"count\":\"50\"},{\"label\":\"comercial leve / residencial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=comercial%2520leve%2520%252F%2520residencial\",\"count\":\"37\"},{\"label\":\"interno e externo\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=interno%2520e%2520externo\",\"count\":\"34\"},{\"label\":\"ambientes residenciais e comerciais com trafego medio e sem acesso a areas extrenas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=ambientes%2520residenciais%2520e%2520comerciais%2520com%2520trafego%2520medio%2520e%2520sem%2520acesso%2520a%2520areas%2520extrenas\",\"count\":\"32\"},{\"label\":\"uso: 5\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%253A%25205\",\"count\":\"24\"},{\"label\":\"porcelanato\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=porcelanato\",\"count\":\"22\"},{\"label\":\"parede\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=parede\",\"count\":\"18\"},{\"label\":\"piso/parede\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=piso%252Fparede\",\"count\":\"15\"},{\"label\":\"ambientes residenciais internos sem acesso a areas externas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=ambientes%2520residenciais%2520internos%2520sem%2520acesso%2520a%2520areas%2520externas\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"uso: 6\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%253A%25206\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"uso: 2\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%253A%25202\",\"count\":\"8\"},{\"label\":\"fachada / piscina\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=fachada%2520%252F%2520piscina\",\"count\":\"7\"},{\"label\":\"0\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=0\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"areas externas molhadas / areas externas secas / comercial leve / residencial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=areas%2520externas%2520molhadas%2520%252F%2520areas%2520externas%2520secas%2520%252F%2520comercial%2520leve%2520%252F%2520residencial\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"lc - cozinha residenciais e banheiros com menos de 6m\u00b2\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=lc%2520-%2520cozinha%2520residenciais%2520e%2520banheiros%2520com%2520menos%2520de%25206m%25C2%25B2\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"paredes internas, pisos residenciais e n\u00e3o residenciais internos de tr\u00e1fego m\u00e9dio\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=paredes%2520internas%252C%2520pisos%2520residenciais%2520e%2520n%25C3%25A3o%2520residenciais%2520internos%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520m%25C3%25A9dio\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"pp\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=pp\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"todas as depend\u00eancias residenciais e ambientes comerciais de tr\u00e1fego m\u00e9dio.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=todas%2520as%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520ambientes%2520comerciais%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520m%25C3%25A9dio.\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"todos os ambientes residenciais, pr\u00e9dios p\u00fablicos e comerciais, com ou sem acesso a \u00e1reas externas. \u00e1reas externas: produto n\u00e3o indicado para uso em cal\u00e7adas, rampas, escadas e entorno de piscinas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=todos%2520os%2520ambientes%2520residenciais%252C%2520pr%25C3%25A9dios%2520p%25C3%25BAblicos%2520e%2520comerciais%252C%2520com%2520ou%2520sem%2520acesso%2520a%2520%25C3%25A1reas%2520externas.%2520%25C3%25A1reas%2520externas%253A%2520produto%2520n%25C3%25A3o%2520indicado%2520para%2520uso%2520em%2520cal%25C3%25A7adas%252C%2520rampas%252C%2520escadas%2520e%2520entorno%2520de%2520piscinas.\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"uso em depend\u00eancias residenciais e comerciais sem comunica\u00e7\u00e3o com o exterior - tr\u00e1fego leve de pessoas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520comerciais%2520sem%2520comunica%25C3%25A7%25C3%25A3o%2520com%2520o%2520exterior%2520-%2520tr%25C3%25A1fego%2520leve%2520de%2520pessoas.\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"uso em todas as depend\u00eancias residenciais e embientes comerciais de tr\u00e1fego intenso.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520todas%2520as%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520embientes%2520comerciais%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520intenso.\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"uso produto ch\u00e3o e parede, funcionalidade revestimento e acabamento\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520produto%2520ch%25C3%25A3o%2520e%2520parede%252C%2520funcionalidade%2520revestimento%2520e%2520acabamento\",\"count\":\"3\"},{\"label\":\"em paredes internas e externas - fachadas e muros.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=em%2520paredes%2520internas%2520e%2520externas%2520-%2520fachadas%2520e%2520muros.\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"piso e parede de ambientes residenciais cobertos e sem acesso para ruas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=piso%2520e%2520parede%2520de%2520ambientes%2520residenciais%2520cobertos%2520e%2520sem%2520acesso%2520para%2520ruas.\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"revestimento para uso em paredes internas. n\u00e3o pode ser utilizado em pisos\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=revestimento%2520para%2520uso%2520em%2520paredes%2520internas.%2520n%25C3%25A3o%2520pode%2520ser%2520utilizado%2520em%2520pisos\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"todos os ambientes residenciais, garagens e varandas, com ou sem acesso a \u00e1reas externas e ambientes comerciais sem acesso a \u00e1reas externas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=todos%2520os%2520ambientes%2520residenciais%252C%2520garagens%2520e%2520varandas%252C%2520com%2520ou%2520sem%2520acesso%2520a%2520%25C3%25A1reas%2520externas%2520e%2520ambientes%2520comerciais%2520sem%2520acesso%2520a%2520%25C3%25A1reas%2520externas.\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"uso em todas as depend\u00eancias residenciais e ambientes comerciais de tr\u00e1fego intenso\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520todas%2520as%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520ambientes%2520comerciais%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520intenso\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"\u00e1reas internas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=%25C3%25A1reas%2520internas\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"banheiros/cozinhas/quartos/salas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=banheiros%252Fcozinhas%252Fquartos%252Fsalas\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"interno e externo, porcelanatos, pedras e ceramicas\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=interno%2520e%2520externo%252C%2520porcelanatos%252C%2520pedras%2520e%2520ceramicas\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"lc - m\u00e9dio tr\u00e1fego: todos os ambientes residenciais e ambientes comerciais, sem acesso para \u00e1reas externas (excluso garagens). indicado tamb\u00e9m para locais la e lb.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=lc%2520-%2520m%25C3%25A9dio%2520tr%25C3%25A1fego%253A%2520todos%2520os%2520ambientes%2520residenciais%2520e%2520ambientes%2520comerciais%252C%2520sem%2520acesso%2520para%2520%25C3%25A1reas%2520externas%2520%28excluso%2520garagens%29.%2520indicado%2520tamb%25C3%25A9m%2520para%2520locais%2520la%2520e%2520lb.\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"paredes\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=paredes\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"piso, parede\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=piso%252C%2520parede\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"piso/parede/teto\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=piso%252Fparede%252Fteto\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"uso 5 - uso em todas as depend\u00eancias residenciais e ambientes  comerciais de  tr\u00e1fego m\u00e9dio, sendo que produtos polidos em ambientes comerciais devem ser aplicados em locais sem tr\u00e2nsito de equipamentos e sem acesso a \u00e1reas externas.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%25205%2520-%2520uso%2520em%2520todas%2520as%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520ambientes%2520%2520comerciais%2520de%2520%2520tr%25C3%25A1fego%2520m%25C3%25A9dio%252C%2520sendo%2520que%2520produtos%2520polidos%2520em%2520ambientes%2520comerciais%2520devem%2520ser%2520aplicados%2520em%2520locais%2520sem%2520tr%25C3%25A2nsito%2520de%2520equipamentos%2520e%2520sem%2520acesso%2520a%2520%25C3%25A1reas%2520externas.\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"uso em depend\u00eancias residenciais sem comunica\u00e7\u00e3o para o exterior\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520sem%2520comunica%25C3%25A7%25C3%25A3o%2520para%2520o%2520exterior\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"uso em paredes\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520paredes\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"uso em todas as depend\u00eancias residenciais e ambientes comerciais de tr\u00e1fego m\u00e9dio.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=uso%2520em%2520todas%2520as%2520depend%25C3%25AAncias%2520residenciais%2520e%2520ambientes%2520comerciais%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520m%25C3%25A9dio.\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"\u00e1reas residenciais e comerciais internas de tr\u00e1fego moderado e sem acesso externo.\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Uso=%25C3%25A1reas%2520residenciais%2520e%2520comerciais%2520internas%2520de%2520tr%25C3%25A1fego%2520moderado%2520e%2520sem%2520acesso%2520externo.\",\"count\":\"1\"}]},{\"name\":\"product.attribute.Estampa\",\"toolTip\":\"\",\"type\":\"MULTI_SELECT\",\"displayName\":\"Estampa\",\"values\":[{\"label\":\"acetinado\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=acetinado\",\"count\":\"4\"},{\"label\":\"amadeirado\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=amadeirado\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"cimenticio\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=cimenticio\",\"count\":\"11\"},{\"label\":\"cimento\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=cimento\",\"count\":\"20\"},{\"label\":\"concreto\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=concreto\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"decorado\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=decorado\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"design especial\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=design%2520especial\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"ladrilho hidraulico\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=ladrilho%2520hidraulico\",\"count\":\"2\"},{\"label\":\"madeira\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=madeira\",\"count\":\"13\"},{\"label\":\"marmore\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=marmore\",\"count\":\"29\"},{\"label\":\"marmorizado\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=marmorizado\",\"count\":\"9\"},{\"label\":\"mista\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=mista\",\"count\":\"1\"},{\"label\":\"monocolor\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=monocolor\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"monocromatico\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=monocromatico\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"nao\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=nao\",\"count\":\"151\"},{\"label\":\"pedra\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=pedra\",\"count\":\"6\"},{\"label\":\"polido\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=polido\",\"count\":\"5\"},{\"label\":\"rustico\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=rustico\",\"count\":\"6\"},{\"label\":\"sim\",\"selected\":false,\"url\":\"\\u0026currentpage=1\\u0026f.product.attribute.Estampa=sim\",\"count\":\"133\"}]},{\"values\":[]}],\"pagination\":{\"count\":1216,\"perPage\":28,\"currentPage\":1},\"sortOptions\":[{\"label\":\"Recomendados\",\"isSelected\":true,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=_score,desc\"},{\"label\":\"Menor pre\u00e7o\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=derived.price.event.search.1018,asc\"},{\"label\":\"Maior pre\u00e7o\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=derived.price.event.search.1018,desc\"},{\"label\":\"Novos\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=product.attribute.new_until,desc\"},{\"label\":\"Os melhores avaliados\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=product.averageOverallRating,desc\"},{\"label\":\"Nome\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=variant.name,asc\"},{\"label\":\"Marca\",\"isSelected\":false,\"url\":\"currentpage=1\\u0026sortBy=product.brandName,asc\"}],\"autocorrections\":[],\"viewOptions\":[{\"type\":\"GRID\",\"columns\":4,\"default\":true,\"visible\":true},{\"type\":\"LIST\",\"columns\":1,\"default\":false,\"visible\":true}],\"endPoints\":{\"media\":{\"url\":\"https://sodimac.scene7.com/is/image/SodimacBrasil/\"}},\"banners\":[{\"subcategories\":[{\"subCategoryName\":\"Porcelanato Madeira\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Estampa=madeira\"},{\"subCategoryName\":\"Porcelanato Marmorizado\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762131_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Estampa=marmorizado\"},{\"subCategoryName\":\"Porcelanato Acetinado\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866759_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Superficie=acetinado%2520fosco\"},{\"subCategoryName\":\"Porcelanato Polido\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/789089_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato/?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Superficie=polido\"},{\"subCategoryName\":\"Porcelanato  Banheiro\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/753861_2/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Ambiente=residencial\"},{\"subCategoryName\":\"Porcelanato Cinza\",\"imageURL\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/880323_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=100\",\"destinationURL\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato?currentpage=1\\u0026=\\u0026f.product.attribute.Cor=cinza\"}],\"position\":\"MAIN\",\"template\":\"MAIN_TIPO_1\"}],\"queryId\":\"ec97c9c2-ae4f-48ef-b32a-6f8b073d6336\",\"smartBanner\":{}},\"searchTerm\":\"\",\"tenant\":\"sodimac-br\",\"auctionIds\":[]},\"categoryProps\":{\"categoryData\":{\"results\":{\"id\":\"cat170729\",\"displayName\":\"Porcelanato\",\"defaultParentCategoryId\":\"cat620002\",\"metaTitle\":\"Porcelanato: Marmorizado, Madeira e mais em OFERTA | Sodimac\",\"metaKeywords\":[],\"metaDescription\":\"Porcelanato em promo\u00e7\u00e3o na Sodimac. Aqui voc\u00ea encontra diversos modelos de qualidade para o seu lar com os melhores pre\u00e7os. Clique e confira!\",\"isRootCategory\":\"false\",\"isPublished\":\"true\",\"breadcrumbs\":[{\"categoryId\":\"cat170013\",\"name\":\"Banheiros, Cozinhas e Limpeza\",\"isRootCategory\":true},{\"categoryId\":\"cat620002\",\"name\":\"Pisos e Revestimentos\",\"isRootCategory\":false},{\"categoryId\":\"cat170729\",\"name\":\"Porcelanato\",\"isRootCategory\":false}]},\"config\":{\"view\":\"grid\",\"isLanding\":false,\"seo\":{\"title\":\"Porcelanato Polido, Acetinado, Amadeirado e mais - Sodimac\",\"description\":\"As melhores marcas de Piso Porcelanato na Sodimac. Porcelanato acetinado, polido, amadeirado e outros modelos em promo\u00e7\u00e3o voc\u00ea encontra aqui. Confira!\"},\"leftPromotionContent\":{\"header\":\"\\u003ch1\\u003e\\u003cspan style=\\\"color: rgb(55, 65, 81);\\\" class=\\\"ql-size-large\\\"\\u003ePorcelanato: Eleg\u00e2ncia e Durabilidade para seu Ambiente\\u003c/span\\u003e\\u003c/h1\\u003e\",\"link\":\"\\u003cp\\u003eSe voc\u00ea procura um \\u003cstrong\\u003episo elegante\\u003c/strong\\u003e, dur\u00e1vel e f\u00e1cil de limpar, o \\u003cstrong\\u003eporcelanato\\u003c/strong\\u003e \u00e9 a op\u00e7\u00e3o certa! Encontre aqui uma variedade de \\u003cstrong\\u003episos porcelanatos das melhores marcas do mercado\\u003c/strong\\u003e para sua obra. \\u003cstrong\\u003ePorcelanato polido\\u003c/strong\\u003e, \\u003cstrong\\u003eacetinado \\u003c/strong\\u003ee outros acabamentos.\\u003c/p\\u003e\"}}},\"auctionIds\":[],\"canonicalUrl\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato/\"}},\"features\":{\"productGalleryVersion\":\"v2\",\"isPromotedProductEnabled\":false,\"isAssemblyDifficultyEnabled\":true,\"isPickupInStoreEnabled\":true,\"isCookiePolicyEnabled\":true,\"isTranslateReviewEnabled\":true,\"isPDPBrandLinkEnabled\":true,\"isBuyNowEnabled\":true,\"DEFAULT_ZONE_ID\":\"35745\",\"isDeliveryPriceEnabled\":true,\"isCatalystAnalyticsEnabled\":true,\"isBuyTogetherEnabled\":true,\"isTopAttributesEnabled\":true,\"isFreeShippingBadgeAllowed\":true,\"isCatalystZoneEnabled\":true,\"paintM2CalculatorContentAttribute\":\"Quantidade em Litros\",\"isCategoryBreadcrumbsEnabled\":true,\"isFomoPurchaseEnabled\":true,\"isScene7ImagesFallbackEnabled\":false,\"priceOptions\":{\"decimalSeparator\":\",\",\"precision\":2},\"emiCombinationsDefault\":[{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$50,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 2 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$100,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 3 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$150,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 4 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$200,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 5 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$250,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 6 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$300,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 7 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$350,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 8 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"At\u00e9 R$400,00\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 9 parcelas\"},{\"emiAmount\":\"A partir de R$500,01\",\"numberOfEmis\":\"At\u00e9 10 parcelas\"}],\"textDictionary\":{\"nsr__leaveCommentText\":\"Deixar um coment\u00e1rio\",\"pdp__noWarranty\":\"Sem Garantia\",\"zoneInfo__comunaText\":\"Munic\u00edpio\",\"footer__accountManagement\":\"Minha conta\",\"pdp__installationServices\":\"N\u00f3s instalamos para voc\u00ea\",\"pdp__showMoreWarrantyModalSubTitle\":\"Proteja seu investimento\",\"header__maintainLocationText\":\"Manter\",\"pdp__seeTheEntireCollection\":\"Ver todas as Cole\u00e7\u00f5es\",\"pdp__reviewTitle\":\"resenhas\",\"header__emailOrPasswordErrorText\":\"Seus dados est\u00e3o incorretos ao inserir\",\"generic__homeDeliveryNotAvailable\":\"Sem entrega em domic\u00edlio\",\"zoneInfo__divgeoFieldOption2Text\":\"Selecione o Estado*\",\"pdp__otherDistrict\":\"outro distrito\",\"pdp__noWarrantySelected\":\"Seu produto n\u00e3o possui\",\"pdp__upsellHeader\":\"Mais op\u00e7\u00f5es para escolher\",\"pdp__availabilityFetchError\":\"Ocorreu um erro ao verificar a disponibilidade do produto\",\"header__invalidEmailText\":\"Direcci\u00f3n de email no v\u00e1lida.\",\"generic__paintM2CalculatorM2Title\":\"Calcule a quantidade de tinta que voc\u00ea precisa para o seu projeto\",\"pdp__seeLessCollection\":\"Ver Menos Cole\u00e7\u00e3o\",\"pdp__assemblyDifficultyMediumPeopleText\":\"1+ pessoas\",\"nsr__frequentlyAskedQuestionsText\":\"Perguntas mais frequentes\",\"addToCart__addToCartBoomText1\":\"Este producto tem entrega em domic\u00edlio gratuita com\",\"generic__homeDeliveryAvailable\":\"Entrega em domic\u00edlio\",\"addToCart__addToCartBoomText2\":\"Entrega em domic\u00edlio gratuita para compras acima de $29.990\",\"pdp__moreInformation\":\"mais informa\u00e7\u00e3o\",\"pdp__buyAtStore\":\"Estoque na loja\",\"header__boomHeaderToolTipButtonText\":\"Experimente o Boom\",\"mediaComp__unitInstructionText\":\"Digite o m\u00b2 que voc\u00ea precisa cobrir\",\"slp-plp__resultsOf\":\"Mostrando os resultados para \",\"pdp__assemblyDifficultyHighTimeText\":\"2+ horas aprox.\",\"header__mustEnterPasswordText\":\"Voc\u00ea deve digitar uma senha\",\"footer__subscribeButton\":\"Enviar\",\"slp-plp__searchResultsFor\":\"Mostrando os resultados para\",\"pdp__seeMoreAccessories\":\"Veja mais complementos\",\"generic__colorAndSizeVariantsAreAvailable\":\"+ Cores e tamanhos dispon\u00edveis\",\"pdp__otherCity\":\"outro distrito\",\"nsr__categoryText\":\"Categorias mais buscadas\",\"pdp__selectBank\":\"Selecione banco\",\"pdp__seeStores\":\"ver lojas\",\"footer__social\":\"Siga-nos:\",\"mediaComp__filterWidgetlabel\":\"Filtrar e classificar\",\"pdp__assemblyDifficultyMediumMessage\":\" Voc\u00ea pode precisar de ajuda para mont\u00e1-lo.\",\"slp-plp__didYouMean\":\"Talvez queira dizer \",\"generic__eventPriceMessage\":\"Pre\u00e7o do evento a pagar com qualquer meio de pagamento\",\"zoneInfo__dropdownEmptyValue\":\"Selecione uma op\u00e7\u00e3o\",\"addToCart__addRealtedProductsHeder\":\"Adicione \u00e0 sua compra\",\"pdp__bundleComponentTitle\":\"Comprando separadamente\",\"pdp__assemblyDifficultyLowMessage\":\"Atreva-se! voc\u00ea pode n\u00e3o precisar de ajuda para mont\u00e1-lo.\",\"pdp__moreStores\":\"mais lojas\",\"slp-plp__notAvailableForWithdrawal\":\"N\u00e3o dispon\u00edvel para retirada\",\"pdp__buyTogetherTitle\":\"Leve o seu projeto completo!\",\"pdp__assemblyDifficultyTitle\":\"Dificuldade de montagem\",\"addToCart__addToCartError\":\"Ocorreu um erro ao adicionar o produto ao carrinho\",\"zoneInfo__modalLabelText\":\"Favor informar seu CEP para ter acesso aos produtos de sua regi\u00e3o.\",\"pdp__seeStoresWithStock\":\"Ver lojas com estoque\",\"mediaComp__calculateBoxesText\":\"Calcule quantas caixas voc\u00ea precisa para o seu projeto\",\"footer__subscribeEmail\":\"Entre com o seu e-mail\",\"footer__customerService\":\"Atendimento ao Cliente\",\"generic__clickAndCollectAvailable\":\"Retirada na loja\",\"addToCart__warrantyText\":\"Deseja adicionar uma garantia?\",\"header__loginHeaderText\":\"Entre\",\"slp-plp__viewSearchText\":\"Voc\u00ea est\u00e1 vendo\",\"pdp__bundleTotal\":\"Total separadamente\",\"pdp__assemblyDifficultyHighPeopleText\":\"2+ pessoas\",\"zoneInfo__divgeoFieldOption3Text\":\"Selecione o Munic\u00edpio\",\"pdp__productGuaranteeDesc\":\"No prazo de at\u00e9 sete dias da data de recebimento voc\u00ea poder\u00e1 entrar em contato com a nossa Central de Atendimento atrav\u00e9s do n\u00famero (011) 3004 5678 ou 0800 7634622 e solicitar a troca do produto.\",\"pdp__assemblyDifficultyLowPeopleText\":\"1 pessoa\",\"pdp__youAreViewingThisProduct\":\"Voc\u00ea est\u00e1 vendo este produto\",\"zoneInfo__regionText\":\"Estado\",\"generic__sizeVariantsAreAvailable\":\"+ Tamanhos dispon\u00edveis\",\"pdp__productOnlyAvailableInStore\":\"Produto dispon\u00edvel apenas na loja.\",\"pdp__buyTogetherSubTitle1\":\"A maioria das pessoas complementam sua compra com os seguintes produtos.\",\"pdp__buyTogetherSubTitle2\":\"Recomendamos para que n\u00e3o lhe falte nada.\",\"header__passwordText\":\"Senha\",\"pdp__seeLessDescription\":\"Veja menos descri\u00e7\u00e3o\",\"slp-plp__backToTop\":\"Ir para o topo da p\u00e1gina\",\"pdp__seeFullDescription\":\"Veja a descri\u00e7\u00e3o completa\",\"pdp__extendedWarrantyBadge\":\"garantia estendida\",\"pdp__assemblyDifficultyLowTimeText\":\"Menos de 1 hora aprox.\",\"pdp__completeYourCollection\":\"Complete sua cole\u00e7\u00e3o\",\"mediaComp__calculationGuideText\":\"Guia para calcular m\u00b2\",\"generic__seeMore\":\"Ver mais\",\"header__changeLocationText\":\"Alterar\",\"generic__selectSizeVariant\":\"Voc\u00ea deve selecionar uma op\u00e7\u00e3o para continuar.\",\"pdp__assemblyDifficultyHighServiceMessage\":\"Servi\u00e7o de Montagem.\",\"header__forgotPassword\":\"Esqueceu sua senha?\",\"slp-plp__availableForDispatch\":\"Dispon\u00edvel para entrega\",\"pdp__assemblyDifficultyHighMessage\":\" Recomendamos a contrata\u00e7\u00e3o de um \",\"nsr__tryAgainTipText\":\"Tente novamente seguindo estas dicas:\",\"pdp__selectYourGuarantee\":\"Selecione sua Garantia\",\"pdp__noStoreAvailable\":\"N\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel na sua localiza\u00e7\u00e3o\",\"nsr__checkGrammerText\":\"Verifique a ortografia\",\"zoneInfo__storeToolTipText\":\"Voc\u00ea esta vendo os produtos dispon\u00edveis para comprar nessa localiza\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o seja sua localiza\u00e7\u00e3o atual, clique aqui para alterar seu CEP.\",\"zoneInfo__zipCodeText\":\"CEP\",\"pdp__extendedWarranty\":\"garantia estendida\",\"pdp__assemblyManual\":\"Manual de armado\",\"pdp__only\":\"apenas\",\"addToCart__orderQuantityExceeded\":\"Desculpe, n\u00e3o h\u00e1 produtos suficientes em estoque\",\"zoneInfo__zoneModalLinkTitle\":\"A disponibilidade de retira ou envio varia de acordo com seu bairro\",\"seo__defaultSeoRichTextHeader\":\"\\u003cp\\u003ecategoryName\\u003c/p\\u003e\\u003cp\\u003eEncontre em Sodimac Brasil as melhores ofertas em categoryName. Compre Online as melhores marcas de categoryName que voc\u00ea est\u00e1 procurando.\\u003c/p\\u003e\",\"mediaComp__calculatorPlaceholder\":\"Ex: 15\",\"slp-plp__availableForWithdrawal\":\"Dispon\u00edvel para retirada\",\"header__welcomeText\":\"Ol\u00e1\",\"nsr__yourSearchText1\":\"Sua pesquisa por\",\"footer__subscribeToNewsletter\":\"Inscreva-se e receba as nossas ofertas\",\"nsr__yourSearchText2\":\"n\u00e3o retornou resultados\",\"pdp__seeLessAccessories\":\"Veja menos complementos\",\"header__boomHeaderToolTipText\":\"Aproveite o frete gr\u00e1tis por apenas $ 29.990 anualmente\",\"pdp__assemblyDifficultyMediumTimeText\":\"1+ horas aprox.\",\"slp-plp__productsAssociatedWith\":\"produtos associados \u00e0 sua pesquisa por\",\"addToCart__serviceText\":\"Deseja adicionar o servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o?\",\"slp-plp__notAvailableForDispatch\":\"N\u00e3o dispon\u00edvel para entrega\",\"pdp__selectYourSize\":\"Selecione uma op\u00e7\u00e3o abaixo\",\"header__emailPlaceholderText\":\"Insira seu e-mail\",\"generic__viewMoreProducts\":\"Ver mais produtos\",\"footer__copyRightText\":\"Todos os direitos reservados Sodimac S.A. 2021\",\"header__loginWithFacebookText\":\"Entrar com o Facebook\",\"seo__defaultBrandSeoDescription\":\"Comprar productos de brandName em promo\u00e7\u00e3o na Sodimac Brazil. Aqui voc\u00ea encontra diversos tipos de modelos de qualidade para o seu lar. Clique e confira!\",\"pdp__downloadManual\":\"Descarga de gu\u00edas y manuales\",\"addToCart__addToCartTryAgain\":\"Tente novamente\",\"pdp__otherComuna\":\"alterar a localiza\u00e7\u00e3o\",\"pdp__takeAdvantageOfDiscount\":\"obtenha seu cart\u00e3o e aproveite seus benef\u00edcios\",\"header__mustEnterEmailText\":\"Voc\u00ea deve inserir um email\",\"seo__defaultSeoRichTextFooter\":\"\\u003cp\\u003eTemos categoryName nas principais cidades do Brasil.\\u003c/p\\u003e\",\"pdp__unitsAvailable\":\"unidades dispon\u00edveis\",\"pdp__showMoreWarrantyModalText4\":\"Suporte e assist\u00eancia t\u00e9cnica, sem custos adicionais.\",\"mediaComp__areaFormulaText\":\"Comprimento x Largura = m\u00b2\",\"pdp__showMoreWarrantyModalText2\":\"100% dos custos de repara\u00e7\u00e3o e de pe\u00e7as sobresselentes, sem limite.\",\"pdp__showMoreWarrantyModalText3\":\"Servi\u00e7o t\u00e9cnico dom\u00e9stico, n\u00f3s retiramos seu produto gratuitamente.\",\"pdp__productWithoutStockAvailable\":\"Produto sem estoque dispon\u00edvel\",\"pdp__dataSheet\":\"Ficha t\u00e9cnica\",\"pdp__showMoreWarrantyModalText1\":\"Cobertura do produto estendendo a garantia por at\u00e9 3 anos.\",\"header__businessAccess\":\"Acesso comercial\",\"slp-plp__weHaveFound\":\"Encontramos\",\"pdp__getYourCmr\":\"Financie seus projetos com o CMR\",\"footer__ourCompany\":\"Nossa Empresa\",\"seo__seoDescription\":\"Comprar categoryName filterName em promo\u00e7\u00e3o na Sodimac. Aqui voc\u00ea encontra diversos tipos de modelos de qualidade para o seu lar. Clique e confira!\",\"nsr__moreInformationText\":\"Para obter mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com nosso servi\u00e7o de Televendas pelo telefone (011) 3003 9188 e um especialista o ajudar\u00e1 na sua compra.\",\"seo__defaultSeoDescription\":\"Comprar categoryName em promo\u00e7\u00e3o na Sodimac. Aqui voc\u00ea encontra diversos tipos de modelos de qualidade para o seu lar. Clique e confira!\",\"header__digitalCatalogText\":\"Cat\u00e1logos digitales\",\"pdp__productDescription\":\"Descri\u00e7\u00e3o\",\"footer__findUs\":\"Blogs e Profissionais\",\"pdp__complementYourPurchase\":\"Complemente sua compra\",\"addToCart__addToCartSuccess\":\"Produto adicionado ao carrinho\",\"nsr__useGeneralTermText\":\"Use termos gerais\",\"pdp__productGuaranteeTitle\":\"Satisfa\u00e7\u00e3o Garantida\",\"pdp__saveCMR\":\"Economize\",\"header__trackYourPurchase\":\"Seguimiento de tu compra\",\"pdp__otherOptions\":\"outras op\u00e7\u00f5es\",\"addToCart__addRelatedSuccess\":\"Agregado\",\"header__passwordPlaceholderText\":\"Insira sua senha\",\"header__locationInfoDescriptionText\":\"Caso esse n\u00e3o seja seu bairro, favor informar seu CEP para ter acesso aos produtos de sua regi\u00e3o.\",\"pdp__requestItHere\":\"Solicite aqui\",\"searchBar__typeaheadInputPlaceholder\":\"O que est\u00e1 procurando?\",\"generic__smartBannerPrincipalText\":\"Viva nossa assessoria digital por meio da pesquisa guiada\",\"zoneInfo__divgeoFieldOption4Text\":\"Selecione o Bairro\",\"header__emailText\":\"E-mail\",\"header__serviceMenuText\":\"Servi\u00e7os Dom\u00e9sticos\",\"pdp__seeDatesText\":\"ver datas\",\"header__login\":\"Iniciar sess\u00e3o\",\"nsr__limitSearchText\":\"Limite sua pesquisa a uma ou duas palavras no m\u00e1ximo\",\"pdp__deliveryOption\":\"Op\u00e7\u00f5es de entrega\"},\"isFreeShippingInternationalEnabled\":true,\"cfDefaultImageUrl\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/Sodimac/NonAndes/portugues_default/public\",\"isProductTechInfoLinkEnabled\":false,\"isMC2Enabled\":true,\"areOldCalculatorsEnabledInBeta\":false,\"boomAddToCartEnabled\":false,\"isHomeDeliveryEnabled\":true,\"isChatBotEnabled\":false,\"isFreeShippingFacetEnabled\":true,\"components\":[{\"config\":{\"redirect\":\"https://ms935.app.goo.gl/?apn=cl.sodimac\\u0026isi=532353705\\u0026ibi=GerenciaSistemas.SubgerenciaIngenieriaSoftware.Francisco\\u0026utm_campaign=Descarga_App_Smart_Banner_BR\\u0026utm_medium=Banner\\u0026utm_source=Sodimac.com.br\\u0026efr=1\",\"goText\":\"Ir\",\"cancelText\":\"Agora n\u00e3o\",\"labelText\":\"Continue comprando em seu aplicativo.\",\"labelSubText\":\"Mais r\u00e1pido e f\u00e1cil.\",\"logo\":\"https://images.contentstack.io/v3/assets/blt83510ffc673cc300/blt22d5408601948a80/5f46bf69a9d4814afda145fd/Logo_header_mobile.jpg\",\"hideInSeconds\":15,\"days\":8},\"contentType\":\"smart_app_banner\",\"status\":\"publish\"},{\"contentType\":\"whatsapp_widget\",\"config\":{\"channels\":[{\"number\":\"+551130039188\",\"name\":\"Televendas\",\"_metadata\":{\"uid\":\"cs70a6eab178feee7d\"},\"message\":\"Ol\u00e1, desejo comprar um produto\"},{\"number\":\"+551130045678\",\"name\":\"Central de Relacionamento\",\"_metadata\":{\"uid\":\"cs2af34525a2df7e21\"},\"message\":\"Ol\u00e1, preciso de ajuda\"}],\"enable\":true,\"title\":\"Escolha qual canal quer falar?\"},\"status\":\"publish\"},{\"contentType\":\"locationv3\",\"config\":{\"textDictionary.login__documentLabelText\":\"RUT empresa\",\"textDictionary.location__modalTitle\":\"Em qual \u00e1rea voc\u00ea vai comprar?\",\"textDictionary.location__municipalText\":\"Bairro\",\"textDictionary.login__emailLabelText\":\"Digite seu e-mail\",\"textDictionary.login__passwordPlaceholderText\":\"*************\",\"textDictionary.location__postalText\":\"CEP\",\"textDictionary.geolocation__popupTitleDesktop\":\"Em qual regi\u00e3o voc\u00ea vai comprar?\",\"textDictionary.location__postalPlaceholderText\":\"Exemplo: 22222-222\",\"textDictionary.address__numberOfItemsToDisplay\":\"3\",\"textDictionary.login__passwordLabelText\":\"Senha\",\"textDictionary.geolocation__popupDescriptionMobileText\":\"Mostraremos os produtos dispon\u00edveis para esta cidade e prazos de entrega mais precisos.\",\"messageTimeout\":6000,\"textDictionary.geolocation__notFoundText\":\"Desculpe, houve um problema e n\u00e3o foi poss\u00edvel determinar sua localiza\u00e7\u00e3o\",\"textDictionary.location__modalText\":\"Mostraremos apenas os produtos dispon\u00edveis para a \u00e1rea selecionada abaixo.\",\"geolocationRadious\":10,\"textDictionary.location__cityText\":\"Munic\u00edpio\",\"textDictionary.location__stateText\":\"Estado\",\"textDictionary.location__notFoundPostalText\":\"N\u00e3o existe resultado de pesquisa. Verifique se o CEP digitado est\u00e1 correto.\",\"textDictionary.login__emailPlaceholderText\":\"Ex: nome@mail.com\",\"textDictionary.address__chooseLocationText\":\"Ou selecione outro bairro\",\"textDictionary.geolocation__popupDescriptionDesktopText\":\"Deixe-nos usar sua localiza\u00e7\u00e3o para mostrar apenas os produtos dispon\u00edveis em sua \u00e1rea.\",\"textDictionary.location__unknowPostalLinkText\":\"N\u00e3o sabe seu CEP?\",\"isGeolocationEnabled\":true,\"textDictionary.location__postalCodeLinkText\":\"Digite o c\u00f3digo postal\",\"tenantId\":\"sobr\",\"textDictionary.geolocation__popupTitleMobile\":\"Voc\u00ea vai comprar em #region?\",\"textDictionary.location__foundPostalText\":\"O CEP inserido corresponde a:\"},\"status\":\"publish\"}],\"isCustomBrandFacetEnabled\":true,\"hiddenFacets\":[\"Opciones de entrega2\"],\"isWishListEnabled\":true,\"paintM2CalculatorPerformanceAttribute\":\"Rendimento Aproximado\",\"isAvailabilityEnabled\":true,\"isM2CalculatorEnabled\":false,\"isStockInStoreEnabled\":true,\"isPaintM2CalculatorEnabled\":false,\"isM2CalculatorEnabledBeta\":true,\"isCfImagesEnabled\":true,\"isBoomEnabled\":false,\"isEmiOptionEnabled\":true,\"isBoomSubscriptionEnabled\":false,\"bazaarVoicePassKey\":\"caM4AFuSMerJdDejaRm4oFYU1a9r2OVWDTUAytyq0M5eI\",\"paintM2CalculatorPerformanceMeasurementUnit\":\"m2\",\"isDefaultMeasureUnitEnabled\":true,\"DEFAULT_PRICE_GROUP\":\"1018\",\"isBVHostedReviewsEnabled\":true},\"header\":{\"headerData\":{\"errors\":[],\"state\":{\"promotionalLinks\":[{\"name\":\"TELEVENDAS **(011) 3003 9188**\\n\\n\",\"phone\":\"(011) 3003 9188\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300002/Bemvindo-ao-SAC\",\"isExternal\":\"false\",\"title\":\"TELEVENDAS (011) 3003 9188\"},{\"name\":\"SAC **(011) 3004 5678** S\u00e3o Paulo e Grande SP ou **0800 7634622** Outras localidades\\n\\n\",\"phone\":\"011 3004 5678\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300002/Bemvindo-ao-SAC\",\"isExternal\":\"true\",\"title\":\"SAC\"},{\"name\":\"FALE CONOSCO\",\"phone\":\"\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/fale-conosco/\",\"isExternal\":\"false\",\"title\":\"FALE CONOSCO\"},{\"name\":\"LOJAS\\n\",\"phone\":\"\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a200004/lojas\",\"isExternal\":\"false\",\"title\":\"LOJAS\"},{\"name\":\"STATUS DE SUA COMPRA\",\"phone\":\"\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/seekOrder\",\"isExternal\":\"false\",\"title\":\"STATUS DE SUA COMPRA\"}],\"promotionalLinksConfig\":{\"isDropdownBelowLg\":false,\"dropdownTitle\":\"\",\"alignment\":\"horizontal\"},\"sodimacGroup\":[],\"sodimacGroupConfig\":{},\"utilBarButtons\":{\"login\":{\"logOut\":{\"actionLogin\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionForgotPassLink\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionRegisterLink\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionTrackLink\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionCompanyLoginLink\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"}},\"logIn\":{\"actionBoom\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionMyAccount\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionChangePassword\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionOrderHistory\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"},\"actionLogOut\":{\"title\":\"\",\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\",\"type\":\"\",\"extra\":\"\"}}},\"boom\":false,\"basket\":{\"url\":\"\",\"isExternal\":\"false\"}},\"mobileStateUtils\":[{\"title\":\"Mobile Home\",\"url\":\"/sodimac-br/\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"https://images.sodimac.com/v3/assets/blt83510ffc673cc300/blt22d5408601948a80/5f46bf69a9d4814afda145fd/Logo_header_mobile.jpg\"}],\"menuUtilButtons\":[{\"title\":\"Home\",\"url\":\"/sodimac-br/\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"https://images.sodimac.com/v3/assets/blt83510ffc673cc300/blt32fdfc1118af5dcd/5f46bf69fb60b1668c21da76/Logo_header_desktop.png\"},{\"title\":\"Mi Cuenta\",\"url\":\"/myaccount/login\",\"isExternal\":\"false\"}],\"locationV3\":{\"geolocationRadious\":10,\"isCatalystZoneEnabled\":true,\"isLoginEnabled\":false,\"isGeolocationEnabled\":true,\"tenantId\":\"sobr\",\"catalystBaseUrl\":\"\",\"textDictionary\":{\"location__postalCodeLinkText\":\"Digite o c\u00f3digo postal\",\"location__postalText\":\"CEP\",\"location__municipalText\":\"Bairro\",\"login__emailPlaceholderText\":\"Ex: nome@mail.com\",\"location__unknowPostalLinkText\":\"N\u00e3o sabe seu CEP?\",\"address__numberOfItemsToDisplay\":\"3\",\"location__cityText\":\"Munic\u00edpio\",\"geolocation__notFoundText\":\"Desculpe, houve um problema e n\u00e3o foi poss\u00edvel determinar sua localiza\u00e7\u00e3o\",\"location__stateText\":\"Estado\",\"location__modalTitle\":\"Em qual \u00e1rea voc\u00ea vai comprar?\",\"geolocation__popupTitleMobile\":\"Voc\u00ea vai comprar em #region?\",\"address__chooseLocationText\":\"Ou selecione outro bairro\",\"location__modalText\":\"Mostraremos apenas os produtos dispon\u00edveis para a \u00e1rea selecionada abaixo.\",\"location__notFoundPostalText\":\"N\u00e3o existe resultado de pesquisa. Verifique se o CEP digitado est\u00e1 correto.\",\"location__foundPostalText\":\"O CEP inserido corresponde a:\",\"login__documentLabelText\":\"RUT empresa\",\"login__passwordLabelText\":\"Senha\",\"geolocation__popupDescriptionMobileText\":\"Mostraremos os produtos dispon\u00edveis para esta cidade e prazos de entrega mais precisos.\",\"geolocation__popupTitleDesktop\":\"Em qual regi\u00e3o voc\u00ea vai comprar?\",\"login__emailLabelText\":\"Digite seu e-mail\",\"geolocation__popupDescriptionDesktopText\":\"Deixe-nos usar sua localiza\u00e7\u00e3o para mostrar apenas os produtos dispon\u00edveis em sua \u00e1rea.\",\"login__passwordPlaceholderText\":\"*************\",\"location__postalPlaceholderText\":\"Exemplo: 22222-222\"},\"atgBaseUrl\":\"\",\"messageTimeout\":6000},\"cmrPuntos\":{},\"miniCart\":{\"cartUrl\":\"/sodimac-br/cart/\",\"isMc2Enabled\":true}},\"controlParameter\":{\"enableHeaderProjectIdeas\":false,\"enableHeaderServices\":true,\"enableBoomService\":false,\"enableCartBoomService\":false,\"enableHeaderBannerService\":true,\"enableContentBannerService\":true,\"isMc2Enabled\":true}},\"categoriesMenu\":{\"errors\":[],\"state\":{\"rootCategories\":[{\"label\":\"Constru\u00e7\u00e3o e Acabamentos\",\"link\":\"cat170024\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Material de Constru\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/landing/cat630001/\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Madeira\",\"link\":\"/category/cat170433/madeira/\"},{\"label\":\"Telhas\",\"link\":\"/category/cat170440/telhas/\"},{\"label\":\"Andaimes\",\"link\":\"/category/cat170473/andaimes/\"},{\"label\":\"Constru\u00e7\u00e3o Seca\",\"link\":\"/category/cat170445/constru\u00e7\u00e3o-seca/\"},{\"label\":\"Impermeabilizantes\",\"link\":\"/category/cat170464/impermeabilizantes/\"},{\"label\":\"Blocos e Tijolos\",\"link\":\"/category/cat170448/blocos-e-tijolos/\"},{\"label\":\"Escadas\",\"link\":\"/category/cat170616/escadas/\"},{\"label\":\"Cimento e Massas\",\"link\":\"/category/cat170454/cimento-e-massas/\"},{\"label\":\"Toldos e Coberturas\",\"link\":\"/category/cat170617/toldos-e-coberturas/\"},{\"label\":\"A\u00e7o para Constru\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170510/a\u00e7o-para-constru\u00e7\u00e3o/\"}]},{\"label\":\"Tintas e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat620001/Tintas-e-Acessorios\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Tintas para Interior\",\"link\":\"/category/cat170785/tintas-para-interior/\"},{\"label\":\"Tintas para Exterior\",\"link\":\"/category/cat250001/tintas-para-exterior/\"},{\"label\":\"Ferramentas e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170791/ferramentas-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Prepara\u00e7\u00e3o de Paredes\",\"link\":\"/category/cat170800/prepara\u00e7\u00e3o-de-paredes/\"},{\"label\":\"Tinta Spray\",\"link\":\"/category/cat170789/tinta-spray/\"},{\"label\":\"Verniz para Madeira\",\"link\":\"/category/cat170788/verniz-para-madeira/\"},{\"label\":\"Solventes e Removedores\",\"link\":\"/category/cat170799/solventes-e-removedores/\"},{\"label\":\"Outras Tintas\",\"link\":\"/category/cat170784/outras-tintas/\"},{\"label\":\"Textura e Papel de Parede Pint\u00e1vel \",\"link\":\"/category/cat170790/textura-e-papel-de-parede-pintavel/\"},{\"label\":\"Colas e Adesivos\",\"link\":\"/category/cat170804/colas-e-adesivos/\"}]},{\"label\":\"M\u00e1quinas e Ferramentas para Constru\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170589/Maquinas-e-Ferramentas-para-Constru\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Betoneira\",\"link\":\"/category/cat170401/betoneira/\"},{\"label\":\"Guinchos\",\"link\":\"/category/cat170471/guinchos/\"},{\"label\":\"Motovibradores\",\"link\":\"/category/cat170402/motovibradores/\"},{\"label\":\"Marteletes, Demolidores e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170378/marteletes-demolidores-e-acessorios/\"},{\"label\":\"P\u00e1s, Enxadas e Outras Ferramentas\",\"link\":\"/category/cat170403/pas-enxadas-e-outras-ferramentas/\"},{\"label\":\"Carrinho de M\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170404/carrinho-de-m\u00e3o/\"},{\"label\":\"Desempenadeiras e Colheres\",\"link\":\"/category/cat460408/desempenadeiras-e-colheres/\"},{\"label\":\"Talhadeiras\",\"link\":\"/category/cat460407/talhadeiras/\"}]},{\"label\":\"Portas e Janelas\",\"link\":\"/category/cat640006/Portas-e-Janelas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Batentes, Molduras e Guarni\u00e7\u00f5es\",\"link\":\"/category/cat170599/batentes-molduras-e-guarni\u00e7\u00f5es/\"},{\"label\":\"Portas \",\"link\":\"/category/cat170591/portas/\"},{\"label\":\"Janelas\",\"link\":\"/category/cat170600/janelas/\"},{\"label\":\"Prote\u00e7\u00e3o para Portas e Janelas\",\"link\":\"/category/cat170607/prote\u00e7\u00e3o-para-portas-e-janelas/\"},{\"label\":\"Silicone e Seladores\",\"link\":\"/category/cat520068/silicone-e-seladores/\"}]},{\"label\":\"Hidr\u00e1ulica\",\"link\":\"/category/cat620004/Hidraulica\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Tubos e Conex\u00f5es\",\"link\":\"/category/cat170813/tubos-e-conex\u00f5es/\"},{\"label\":\"Cano para \u00c1gua Quente\",\"link\":\"/category/cat170818/cano-para-agua-quente/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios Hidr\u00e1ulicos\",\"link\":\"/category/cat170822/acessorios-hidraulicos/\"},{\"label\":\"Aquecedores\",\"link\":\"/category/cat170129/aquecedores/\"},{\"label\":\"Caixa D'\u00e1gua\",\"link\":\"/category/cat170832/caixa-d'agua/\"},{\"label\":\"Ferramentas Hidr\u00e1ulicas\",\"link\":\"/category/cat170842/ferramentas-hidraulicas/\"},{\"label\":\"Desentupidores\",\"link\":\"/category/cat170830/desentupidores/\"},{\"label\":\"Filtros de \u00c1gua\",\"link\":\"/category/cat170848/filtros-de-agua/\"},{\"label\":\"Silicone e Seladores\",\"link\":\"/category/cat520068/silicone-e-seladores/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios para Fog\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170851/acessorios-para-fog\u00e3o/\"}]},{\"label\":\"Materiais El\u00e9tricos\",\"link\":\"/category/cat620003/Materiais-Eletricos\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cabos El\u00e9tricos\",\"link\":\"/category/cat170513/cabos-eletricos/\"},{\"label\":\"Estabilizador e No Break\",\"link\":\"/category/cat170624/estabilizador-e-no-break/\"},{\"label\":\"Tomadas e Interrruptores\",\"link\":\"/category/cat170520/tomadas-e-interrruptores/\"},{\"label\":\"Plugs e Adaptadores\",\"link\":\"/category/cat170524/plugs-e-adaptadores/\"},{\"label\":\"Soquetes e Reatores\",\"link\":\"/category/cat170525/soquetes-e-reatores/\"},{\"label\":\"Ilumina\u00e7\u00e3o Comercial\",\"link\":\"/category/cat170330/ilumina\u00e7\u00e3o-comercial/\"},{\"label\":\"Tubos e Eletrodutos\",\"link\":\"/category/cat170526/tubos-e-eletrodutos/\"},{\"label\":\"Quadro El\u00e9trico e Disjuntores\",\"link\":\"/category/cat170531/quadro-eletrico-e-disjuntores/\"},{\"label\":\"Extens\u00f5es e Filtro de Linha\",\"link\":\"/category/cat170535/extens\u00f5es-e-filtro-de-linha/\"},{\"label\":\"Ferramentas para Eletricista\",\"link\":\"/category/cat170584/ferramentas-para-eletricista/\"}]},{\"label\":\"Seguran\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat640007/Seguran\u00e7a\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Fechaduras Digitais e Biom\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat1520095/fechaduras-digitais-e-biometricas/\"},{\"label\":\"Cadeados\",\"link\":\"/category/cat170633/cadeados/\"},{\"label\":\"Carros de Carga\",\"link\":\"/category/cat1520096/carros-de-carga/\"},{\"label\":\"Cofres\",\"link\":\"/category/cat170637/cofres/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a Residencial\",\"link\":\"/category/cat170646/seguran\u00e7a-residencial/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a Dom\u00e9stica Infantil\",\"link\":\"/category/cat170580/seguran\u00e7a-domestica-infantil/\"},{\"label\":\"Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual\",\"link\":\"/category/cat530001/equipamentos-de-prote\u00e7\u00e3o-individual/\"},{\"label\":\"Banheiro PNE\",\"link\":\"/category/cat170173/banheiro-pne/\"},{\"label\":\"Cordas, Correntes e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat460402/cordas-correntes-e-acessorios/\"}]},{\"label\":\"Fixa\u00e7\u00f5es e Adesivos \",\"link\":\"/category/cat170342/Fixa\u00e7\u00f5es-e-Adesivos\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Prego\",\"link\":\"/category/cat170343/prego/\"},{\"label\":\"Prego para Madeira\",\"link\":\"/category/cat170344/prego-para-madeira/\"},{\"label\":\"Prego para Concreto\",\"link\":\"/category/cat170345/prego-para-concreto/\"},{\"label\":\"Prego para Metal\",\"link\":\"/category/cat170346/prego-para-metal/\"},{\"label\":\"Fixador de Telha\",\"link\":\"/category/cat170347/fixador-de-telha/\"},{\"label\":\"Fixador Drywall\",\"link\":\"/category/cat170348/fixador-drywall/\"},{\"label\":\"Outras Fixa\u00e7\u00f5es\",\"link\":\"/category/cat250003/outras-fixa\u00e7\u00f5es/\"},{\"label\":\"Silicone e Seladores\",\"link\":\"/category/cat520068/silicone-e-seladores/\"},{\"label\":\"Fitas Isolantes\",\"link\":\"/category/cat520067/fitas-isolantes/\"},{\"label\":\"Adesivos\",\"link\":\"/category/cat600016/adesivos/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Pisos e Tintas\",\"link\":\"cat170032\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Pisos e Revestimentos\",\"link\":\"/landing/cat620002/\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Porcelanato\",\"link\":\"/category/cat170729/porcelanato/\"},{\"label\":\"Revestimento de Parede\",\"link\":\"/category/cat170735/revestimento-de-parede/\"},{\"label\":\"Piso Cer\u00e2mico\",\"link\":\"/category/cat170732/piso-cer\u00e2mico/\"},{\"label\":\"Piso Laminado\",\"link\":\"/category/cat170745/piso-laminado/\"},{\"label\":\"Piso Vin\u00edlico\",\"link\":\"/category/cat170746/piso-vinilico/\"},{\"label\":\"Argamassa\",\"link\":\"/category/cat170768/argamassa/\"},{\"label\":\"Rejunte\",\"link\":\"/category/cat170769/rejunte/\"},{\"label\":\"Rodap\u00e9\",\"link\":\"/category/cat240002/rodape/\"},{\"label\":\"Cortadores de Pisos e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170773/cortadores-de-pisos-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Nichos\",\"link\":\"/category/cat170766/nichos/\"}]},{\"label\":\"Tintas e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat620001/Tintas-e-Acessorios\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Tintas para Interior\",\"link\":\"/category/cat170785/tintas-para-interior/\"},{\"label\":\"Tintas para Exterior\",\"link\":\"/category/cat250001/tintas-para-exterior/\"},{\"label\":\"Ferramentas e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170791/ferramentas-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Prepara\u00e7\u00e3o de Paredes\",\"link\":\"/category/cat170800/prepara\u00e7\u00e3o-de-paredes/\"},{\"label\":\"Tinta Spray\",\"link\":\"/category/cat170789/tinta-spray/\"},{\"label\":\"Verniz para Madeira\",\"link\":\"/category/cat170788/verniz-para-madeira/\"},{\"label\":\"Solventes e Removedores\",\"link\":\"/category/cat170799/solventes-e-removedores/\"},{\"label\":\"Outras Tintas\",\"link\":\"/category/cat170784/outras-tintas/\"},{\"label\":\"Textura e Papel de Parede Pint\u00e1vel \",\"link\":\"/category/cat170790/textura-e-papel-de-parede-pintavel/\"},{\"label\":\"Colas e Adesivos\",\"link\":\"/category/cat170804/colas-e-adesivos/\"}]},{\"label\":\"Fechaduras e Ferragens\",\"link\":\"/category/cat520071/Fechaduras-e-Ferragens\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Ferragens\",\"link\":\"/category/cat1520097/ferragens/\"},{\"label\":\"Fechaduras\",\"link\":\"/category/cat170641/fechaduras/\"}]},{\"label\":\"Portas \",\"link\":\"/category/cat170591/Portas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Portas de Entrada\",\"link\":\"/category/cat1060009/portas-de-entrada/\"},{\"label\":\"Portas de Interior\",\"link\":\"/category/cat1060008/portas-de-interior/\"}]},{\"label\":\"Janelas\",\"link\":\"/category/cat170600/Janelas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Janelas de A\u00e7o\",\"link\":\"/category/cat170601/janelas-de-a\u00e7o/\"},{\"label\":\"Janelas de Alum\u00ednio\",\"link\":\"/category/cat170602/janelas-de-aluminio/\"},{\"label\":\"Janelas de Madeira\",\"link\":\"/category/cat170603/janelas-de-madeira/\"},{\"label\":\"Janelas de PVC\",\"link\":\"/category/cat170604/janelas-de-pvc/\"}]},{\"label\":\"Limpeza\",\"link\":\"/category/cat170914/Limpeza\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Detergentes e Limpadores\",\"link\":\"/category/cat460385/detergentes-e-limpadores/\"},{\"label\":\"Lixeiras e Sacos de Lixo\",\"link\":\"/category/cat460372/lixeiras-e-sacos-de-lixo/\"},{\"label\":\"Utens\u00edlios de Limpeza\",\"link\":\"/category/cat460379/utensilios-de-limpeza/\"},{\"label\":\"Inseticidas e Repelentes\",\"link\":\"/category/cat530017/inseticidas-e-repelentes/\"},{\"label\":\"Ambientadores\",\"link\":\"/category/cat530018/ambientadores/\"},{\"label\":\"Lavanderia\",\"link\":\"/category/cat170200/lavanderia/\"}]},{\"label\":\"Seguran\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat640007/Seguran\u00e7a\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Fechaduras Digitais e Biom\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat1520095/fechaduras-digitais-e-biometricas/\"},{\"label\":\"Cadeados\",\"link\":\"/category/cat170633/cadeados/\"},{\"label\":\"Carros de Carga\",\"link\":\"/category/cat1520096/carros-de-carga/\"},{\"label\":\"Cofres\",\"link\":\"/category/cat170637/cofres/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a Residencial\",\"link\":\"/category/cat170646/seguran\u00e7a-residencial/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a Dom\u00e9stica Infantil\",\"link\":\"/category/cat170580/seguran\u00e7a-domestica-infantil/\"},{\"label\":\"Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual\",\"link\":\"/category/cat530001/equipamentos-de-prote\u00e7\u00e3o-individual/\"},{\"label\":\"Banheiro PNE\",\"link\":\"/category/cat170173/banheiro-pne/\"},{\"label\":\"Cordas, Correntes e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat460402/cordas-correntes-e-acessorios/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Ferramentas e M\u00e1quinas\",\"link\":\"cat640004\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Ferramentas El\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat170375/Ferramentas-Eletricas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Furadeiras e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170376/furadeiras-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Parafusadeiras e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170377/parafusadeiras-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Marteletes, Demolidores e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170378/marteletes-demolidores-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Esmerilhadeiras e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170380/esmerilhadeiras-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Lixadeiras e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170383/lixadeiras-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Micro Ret\u00edficas e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170581/micro-retificas-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Tupias e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170582/tupias-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Outras Ferramentas El\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat170583/outras-ferramentas-eletricas/\"},{\"label\":\"Ubermann\",\"link\":\"/category/cat330035/ubermann/\"},{\"label\":\"Soprador T\u00e9rmico\",\"link\":\"/category/cat460234/soprador-termico/\"}]},{\"label\":\"Ferramentas Manuais\",\"link\":\"/category/cat170586/Ferramentas-Manuais\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Chaves de Fenda e Philips\",\"link\":\"/category/cat170388/chaves-de-fenda-e-philips/\"},{\"label\":\"Serras e Serrotes\",\"link\":\"/category/cat170390/serras-e-serrotes/\"},{\"label\":\"Alicates, Tenazes e Tesouras\",\"link\":\"/category/cat170391/alicates-tenazes-e-tesouras/\"},{\"label\":\"Estiletes e L\u00e2minas\",\"link\":\"/category/cat170392/estiletes-e-l\u00e2minas/\"},{\"label\":\"Martelos\",\"link\":\"/category/cat170394/martelos/\"},{\"label\":\"Trenas, Esquadros e R\u00e9guas\",\"link\":\"/category/cat460421/trenas-esquadros-e-reguas/\"},{\"label\":\"Lima e Form\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170393/lima-e-form\u00e3o/\"},{\"label\":\"Chave Mec\u00e2nicas e Soquetes\",\"link\":\"/category/cat170396/chave-mec\u00e2nicas-e-soquetes/\"},{\"label\":\"Outras Chaves Especiais\",\"link\":\"/category/cat170397/outras-chaves-especiais/\"},{\"label\":\"Grampos\",\"link\":\"/category/cat170398/grampos/\"}]},{\"label\":\"M\u00e1quinas e Ferramentas para Constru\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170589/Maquinas-e-Ferramentas-para-Constru\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Betoneira\",\"link\":\"/category/cat170401/betoneira/\"},{\"label\":\"Guinchos\",\"link\":\"/category/cat170471/guinchos/\"},{\"label\":\"Motovibradores\",\"link\":\"/category/cat170402/motovibradores/\"},{\"label\":\"Marteletes, Demolidores e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170378/marteletes-demolidores-e-acessorios/\"},{\"label\":\"P\u00e1s, Enxadas e Outras Ferramentas\",\"link\":\"/category/cat170403/pas-enxadas-e-outras-ferramentas/\"},{\"label\":\"Carrinho de M\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170404/carrinho-de-m\u00e3o/\"},{\"label\":\"Desempenadeiras e Colheres\",\"link\":\"/category/cat460408/desempenadeiras-e-colheres/\"},{\"label\":\"Talhadeiras\",\"link\":\"/category/cat460407/talhadeiras/\"}]},{\"label\":\"M\u00e1quinas de Jardim \",\"link\":\"/category/cat640015/maquinas-de-jardim/\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cortadores de Grama\",\"link\":\"/category/cat170722/cortadores-de-grama/\"},{\"label\":\"Motosserras\",\"link\":\"/category/cat170723/motosserras/\"},{\"label\":\"Ro\u00e7adeira\",\"link\":\"/category/cat170724/ro\u00e7adeira/\"},{\"label\":\"Aparador de Grama\",\"link\":\"/category/cat170725/aparador-de-grama/\"},{\"label\":\"Tratores e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170726/tratores-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Soprador e Podador\",\"link\":\"/category/cat170727/soprador-e-podador/\"},{\"label\":\"Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual\",\"link\":\"/category/cat460424/equipamento-de-prote\u00e7\u00e3o-individual/\"},{\"label\":\"Lavadoras de Alta Press\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170776/lavadoras-de-alta-press\u00e3o/\"}]},{\"label\":\"Ferramentas de Medi\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170395/Ferramentas-de-Medi\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Medi\u00e7\u00e3o a Laser\",\"link\":\"/category/cat460422/medi\u00e7\u00e3o-a-laser/\"},{\"label\":\"N\u00edveis, Paqu\u00edmetros e outras ferramentas\",\"link\":\"/category/cat460423/niveis-paquimetros-e-outras-ferramentas/\"},{\"label\":\"Trenas, Esquadros e R\u00e9guas\",\"link\":\"/category/cat460421/trenas-esquadros-e-reguas/\"}]},{\"label\":\"Ferramentas por Especialidades\",\"link\":\"/category/cat460371/Ferramentas-por-Especialidades\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Ferramentas para Eletricista\",\"link\":\"/category/cat170782/ferramentas-para-eletricista/\"},{\"label\":\"Ferramentas para Encanador\",\"link\":\"/category/cat170781/ferramentas-para-encanador/\"}]},{\"label\":\"Malas Organizadoras de Ferramentas\",\"link\":\"/category/cat170783/Malas-Organizadoras-de-Ferramentas\",\"leafCategories\":[]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Banheiros, Cozinhas e Limpeza\",\"link\":\"cat170013\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Banheiros\",\"link\":\"/category/cat620010/Banheiros\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Vaso Sanit\u00e1rio\",\"link\":\"/category/cat170014/vaso-sanitario/\"},{\"label\":\"Torneira para Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170035/torneira-para-banheiro/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis para Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170124/moveis-para-banheiro/\"},{\"label\":\"Chuveiro El\u00e9trico\",\"link\":\"/category/cat170051/chuveiro-eletrico/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o de Banheiro\",\"link\":\"/category/cat1540011/decora\u00e7\u00e3o-de-banheiro/\"},{\"label\":\"Aquecedores\",\"link\":\"/category/cat170129/aquecedores/\"},{\"label\":\"Pia de  Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170102/pia-de-banheiro/\"},{\"label\":\"Ralo\",\"link\":\"/category/cat170831/ralo/\"},{\"label\":\"Assentos Sanit\u00e1rios\",\"link\":\"/category/cat170172/assentos-sanitarios/\"},{\"label\":\"Produtos Economizadores de \u00c1gua\",\"link\":\"/category/cat170174/produtos-economizadores-de-agua/\"}]},{\"label\":\"Pisos e Revestimentos\",\"link\":\"/category/cat620002/Pisos-e-Revestimentos\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Porcelanato\",\"link\":\"/category/cat170729/porcelanato/\"},{\"label\":\"Revestimento de Parede\",\"link\":\"/category/cat170735/revestimento-de-parede/\"},{\"label\":\"Piso Cer\u00e2mico\",\"link\":\"/category/cat170732/piso-cer\u00e2mico/\"},{\"label\":\"Piso Laminado\",\"link\":\"/category/cat170745/piso-laminado/\"},{\"label\":\"Piso Vin\u00edlico\",\"link\":\"/category/cat170746/piso-vinilico/\"},{\"label\":\"Argamassa\",\"link\":\"/category/cat170768/argamassa/\"},{\"label\":\"Rejunte\",\"link\":\"/category/cat170769/rejunte/\"},{\"label\":\"Rodap\u00e9\",\"link\":\"/category/cat240002/rodape/\"},{\"label\":\"Cortadores de Pisos e Acess\u00f3rios\",\"link\":\"/category/cat170773/cortadores-de-pisos-e-acessorios/\"},{\"label\":\"Nichos\",\"link\":\"/category/cat170766/nichos/\"}]},{\"label\":\"Cozinhas\",\"link\":\"/category/cat620011/Cozinhas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Arm\u00e1rios de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat170182/armarios-de-cozinha/\"},{\"label\":\"Coifa\",\"link\":\"/category/cat170189/coifa/\"},{\"label\":\"Torneiras de Cozinha e Lavanderias\",\"link\":\"/category/cat170183/torneiras-de-cozinha-e-lavanderias/\"},{\"label\":\"Eletrodom\u00e9sticos\",\"link\":\"/category/cat170188/eletrodomesticos/\"},{\"label\":\"Pias e Cubas\",\"link\":\"/category/cat170184/pias-e-cubas/\"},{\"label\":\"Tampos de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat170199/tampos-de-cozinha/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat170566/organiza\u00e7\u00e3o-de-cozinha/\"},{\"label\":\"Lavanderia\",\"link\":\"/category/cat170200/lavanderia/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat170195/moveis-de-cozinha/\"}]},{\"label\":\"Eletrodom\u00e9sticos\",\"link\":\"/category/cat170188/eletrodomesticos/\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cooktop\",\"link\":\"/category/cat460004/cooktop/\"},{\"label\":\"Cafeteiras\",\"link\":\"/category/cat830001/cafeteiras/\"},{\"label\":\"Ferro de Passar Roupas\",\"link\":\"/category/cat830002/ferro-de-passar-roupas/\"},{\"label\":\"Fritadeira El\u00e9trica\",\"link\":\"/category/cat830003/fritadeira-eletrica/\"},{\"label\":\"Liquidificadores e Mixers\",\"link\":\"/category/cat830004/liquidificadores-e-mixers/\"},{\"label\":\"Panelas El\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat830005/panelas-eletricas/\"},{\"label\":\"Sanduicheiras e Torradeiras\",\"link\":\"/category/cat830006/sanduicheiras-e-torradeiras/\"},{\"label\":\"Forno El\u00e9trico\",\"link\":\"/category/cat170191/forno-eletrico/\"},{\"label\":\"Aspirador de P\u00f3\",\"link\":\"/category/cat170193/aspirador-de-po/\"},{\"label\":\"Bebedouro e Purificador de \u00c1gua\",\"link\":\"/category/cat170194/bebedouro-e-purificador-de-agua/\"}]},{\"label\":\"Materiais de Limpeza\",\"link\":\"/category/cat1670007/Materiais-de-Limpeza\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Baldes e Bacias\",\"link\":\"/category/cat1670009/baldes-e-bacias/\"},{\"label\":\"Lixeiras e Sacos de Lixo\",\"link\":\"/category/cat1670010/lixeiras-e-sacos-de-lixo/\"},{\"label\":\"Luvas, Esponjas e Panos\",\"link\":\"/category/cat1670011/luvas-esponjas-e-panos/\"},{\"label\":\"Mops e Rodos\",\"link\":\"/category/cat1670012/mops-e-rodos/\"},{\"label\":\"Pap\u00e9is e Dispensers\",\"link\":\"/category/cat1670013/papeis-e-dispensers/\"},{\"label\":\"T\u00e1bua de Passar Roupa\",\"link\":\"/category/cat1670014/tabua-de-passar-roupa/\"},{\"label\":\"Varal\",\"link\":\"/category/cat1670015/varal/\"},{\"label\":\"Vassouras, Desentupidores e P\u00e1s\",\"link\":\"/category/cat1670016/vassouras-desentupidores-e-pas/\"}]},{\"label\":\"Produtos de Limpeza\",\"link\":\"/category/cat1670017/Produtos-de-Limpeza\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Antiss\u00e9pticos e Sabonetes\",\"link\":\"/category/cat1670018/antissepticos-e-sabonetes/\"},{\"label\":\"Desinfetantes, Alvejantes e Limpadores Multiuso\",\"link\":\"/category/cat1670019/desinfetantes-alvejantes-e-limpadores-multiuso/\"},{\"label\":\"Desumidificadores e Aromatizadores\",\"link\":\"/category/cat1670020/desumidificadores-e-aromatizadores/\"},{\"label\":\"Detergentes\",\"link\":\"/category/cat1670021/detergentes/\"},{\"label\":\"Limpa Estofados, Carpetes e Metais\",\"link\":\"/category/cat1670022/limpa-estofados-carpetes-e-metais/\"},{\"label\":\"Limpa Piso e Ceras\",\"link\":\"/category/cat1670023/limpa-piso-e-ceras/\"},{\"label\":\"Sab\u00f5es, Amaciantes e Tira Manchas\",\"link\":\"/category/cat1670024/sab\u00f5es-amaciantes-e-tira-manchas/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Eletrodom\u00e9sticos e Climatiza\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"cat170023\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Ar condicionado e Ventila\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170155/Ar-condicionado-e-Ventila\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Ar Condicionado Split\",\"link\":\"/category/cat1240016/ar-condicionado-split/\"},{\"label\":\"Ventiladores\",\"link\":\"/category/cat170161/ventiladores/\"},{\"label\":\"Climatizadores e Umidificadores de Ar\",\"link\":\"/category/cat170160/climatizadores-e-umidificadores-de-ar/\"}]},{\"label\":\"Eletrodom\u00e9sticos\",\"link\":\"/category/cat170188/eletrodomesticos/\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cooktop\",\"link\":\"/category/cat460004/cooktop/\"},{\"label\":\"Cafeteiras\",\"link\":\"/category/cat830001/cafeteiras/\"},{\"label\":\"Ferro de Passar Roupas\",\"link\":\"/category/cat830002/ferro-de-passar-roupas/\"},{\"label\":\"Fritadeira El\u00e9trica\",\"link\":\"/category/cat830003/fritadeira-eletrica/\"},{\"label\":\"Liquidificadores e Mixers\",\"link\":\"/category/cat830004/liquidificadores-e-mixers/\"},{\"label\":\"Panelas El\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat830005/panelas-eletricas/\"},{\"label\":\"Sanduicheiras e Torradeiras\",\"link\":\"/category/cat830006/sanduicheiras-e-torradeiras/\"},{\"label\":\"Forno El\u00e9trico\",\"link\":\"/category/cat170191/forno-eletrico/\"},{\"label\":\"Aspirador de P\u00f3\",\"link\":\"/category/cat170193/aspirador-de-po/\"},{\"label\":\"Bebedouro e Purificador de \u00c1gua\",\"link\":\"/category/cat170194/bebedouro-e-purificador-de-agua/\"}]},{\"label\":\"Tecnologia e Seguran\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat170030/Tecnologia-e-Seguran\u00e7a\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Telefonia\",\"link\":\"/category/cat170619/telefonia/\"},{\"label\":\"Cabos e Carregadores\",\"link\":\"/category/cat170621/cabos-e-carregadores/\"},{\"label\":\"Inform\u00e1tica\",\"link\":\"/category/cat170623/informatica/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios de \u00c1udio \",\"link\":\"/category/cat170628/acessorios-de-audio/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat640007/seguran\u00e7a/\"},{\"label\":\"Pilhas\",\"link\":\"/category/cat460341/pilhas/\"}]},{\"label\":\"Aquecedores de Ambiente\",\"link\":\"/category/cat170159/Aquecedores-de-Ambiente\",\"leafCategories\":[]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o, Utilidades Dom\u00e9sticas e Ilumina\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"cat170026\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat620006/Decora\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o para Parede\",\"link\":\"/category/cat460336/decora\u00e7\u00e3o-para-parede/\"},{\"label\":\"Espelhos Decorativos\",\"link\":\"/category/cat170266/espelhos-decorativos/\"},{\"label\":\"Papel de Parede e Adesivos\",\"link\":\"/category/cat170268/papel-de-parede-e-adesivos/\"},{\"label\":\"Tapetes\",\"link\":\"/category/cat290001/tapetes/\"},{\"label\":\"T\u00eaxtil\",\"link\":\"/category/cat310001/t\u00eaxtil/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o de Banheiro\",\"link\":\"/category/cat1520020/decora\u00e7\u00e3o-de-banheiro/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o de Jardim\",\"link\":\"/category/cat170682/decora\u00e7\u00e3o-de-jardim/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o Infantil\",\"link\":\"/category/cat530045/decora\u00e7\u00e3o-infantil/\"},{\"label\":\"Caixas e Cestos\",\"link\":\"/category/cat170554/caixas-e-cestos/\"},{\"label\":\"Objetos de Decora\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170296/objetos-de-decora\u00e7\u00e3o/\"}]},{\"label\":\"Ilumina\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat640002/Ilumina\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"L\u00e2mpadas\",\"link\":\"/category/cat170299/l\u00e2mpadas/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1rias de Teto\",\"link\":\"/category/cat170305/luminarias-de-teto/\"},{\"label\":\"Abajures, Lumin\u00e1rias de Mesa e Escrit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170310/abajures-luminarias-de-mesa-e-escritorio/\"},{\"label\":\"Ventiladores de Teto\",\"link\":\"/category/cat170162/ventiladores-de-teto/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1rias de Piso\",\"link\":\"/category/cat170312/luminarias-de-piso/\"},{\"label\":\"Ilumina\u00e7\u00e3o Comercial\",\"link\":\"/category/cat170330/ilumina\u00e7\u00e3o-comercial/\"},{\"label\":\"Bases e C\u00fapulas\",\"link\":\"/category/cat170308/bases-e-cupulas/\"},{\"label\":\"Arandelas\",\"link\":\"/category/cat170306/arandelas/\"},{\"label\":\"Lanternas\",\"link\":\"/category/cat170638/lanternas/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1rias para Exterior\",\"link\":\"/category/cat170317/luminarias-para-exterior/\"}]},{\"label\":\"Cortina\",\"link\":\"/category/cat170257/Cortina\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Persianas e Rol\u00f4s\",\"link\":\"/category/cat170262/persianas-e-rol\u00f4s/\"},{\"label\":\"Blackout\",\"link\":\"/category/cat1520046/blackout/\"},{\"label\":\"Cortinas para Sala\",\"link\":\"/category/cat170258/cortinas-para-sala/\"},{\"label\":\"Cortinas para Cozinhas \",\"link\":\"/category/cat1520047/cortinas-para-cozinhas/\"},{\"label\":\"Cortinas para Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170260/cortinas-para-banheiro/\"},{\"label\":\"Var\u00f5es de Cortina\",\"link\":\"/category/cat460405/var\u00f5es-de-cortina/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios de Cortina\",\"link\":\"/category/cat170261/acessorios-de-cortina/\"}]},{\"label\":\"Acess\u00f3rio Infantil\",\"link\":\"/category/cat590008/Acessorio-Infantil\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Piscinas Infl\u00e1veis\",\"link\":\"/category/cat170670/piscinas-inflaveis/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o Infantil\",\"link\":\"/category/cat170557/organiza\u00e7\u00e3o-infantil/\"},{\"label\":\"Ilumina\u00e7\u00e3o Infantil \",\"link\":\"/category/cat170326/ilumina\u00e7\u00e3o-infantil/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a Dom\u00e9stica Infantil\",\"link\":\"/category/cat170580/seguran\u00e7a-domestica-infantil/\"},{\"label\":\"Utens\u00edlios Infantis\",\"link\":\"/category/cat170889/utensilios-infantis/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o Infantil\",\"link\":\"/category/cat530045/decora\u00e7\u00e3o-infantil/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis Infantis\",\"link\":\"/category/cat590012/moveis-infantis/\"}]},{\"label\":\"Acess\u00f3rios de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat1990003/Acessorios-de-Cozinha\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Facas e T\u00e1buas de Corte\",\"link\":\"/category/cat1990015/facas-e-tabuas-de-corte/\"},{\"label\":\"Formas, Assadeiras e Moldes\",\"link\":\"/category/cat1990014/formas-assadeiras-e-moldes/\"},{\"label\":\"Garrafas T\u00e9rmicas, Chaleiras e Leiteiras\",\"link\":\"/category/cat1990017/garrafas-termicas-chaleiras-e-leiteiras/\"},{\"label\":\"Linha T\u00eaxtil de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat1990019/linha-t\u00eaxtil-de-cozinha/\"},{\"label\":\"Panelas Avulsas e Jogos de Panelas\",\"link\":\"/category/cat1990013/panelas-avulsas-e-jogos-de-panelas/\"},{\"label\":\"Potes e Conservadores\",\"link\":\"/category/cat1990018/potes-e-conservadores/\"},{\"label\":\"Utens\u00edlios de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat1990016/utensilios-de-cozinha/\"}]},{\"label\":\"Mesa Posta\",\"link\":\"/category/cat1990002/Mesa-Posta\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Bar e Coquetel\",\"link\":\"/category/cat1990010/bar-e-coquetel/\"},{\"label\":\"Complementos de Mesa\",\"link\":\"/category/cat1990009/complementos-de-mesa/\"},{\"label\":\"Copos e Ta\u00e7as\",\"link\":\"/category/cat1990007/copos-e-ta\u00e7as/\"},{\"label\":\"Jarras e Suqueiras\",\"link\":\"/category/cat1990008/jarras-e-suqueiras/\"},{\"label\":\"Linha T\u00eaxtil de Mesa\",\"link\":\"/category/cat1990012/linha-t\u00eaxtil-de-mesa/\"},{\"label\":\"Lou\u00e7as Avulsas e Jogos de Jantar\",\"link\":\"/category/cat1990004/lou\u00e7as-avulsas-e-jogos-de-jantar/\"},{\"label\":\"Talheres e Faqueiros\",\"link\":\"/category/cat1990005/talheres-e-faqueiros/\"},{\"label\":\"Utilidades Infantis\",\"link\":\"/category/cat1990011/utilidades-infantis/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"M\u00f3veis e Organiza\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"cat170027\",\"subCategories\":[{\"label\":\"M\u00f3veis para Escrit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170479/Moveis-para-Escritorio\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cadeira de Escrit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170478/cadeira-de-escritorio/\"},{\"label\":\"Mesas de Escrit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170480/mesas-de-escritorio/\"}]},{\"label\":\"M\u00f3veis para Sala de Jantar\",\"link\":\"/category/cat170500/Moveis-para-Sala-de-Jantar\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Cadeiras para Mesa de Jantar\",\"link\":\"/category/cat1510048/cadeiras-para-mesa-de-jantar/\"},{\"label\":\"Conjunto Mesa de Jantar\",\"link\":\"/category/cat1510047/conjunto-mesa-de-jantar/\"},{\"label\":\"Mesa de Centro\",\"link\":\"/category/cat1510049/mesa-de-centro/\"}]},{\"label\":\"M\u00f3veis \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat310006/Moveis-Area-Externa\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Conjuntos de \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat170675/conjuntos-de-area-externa/\"},{\"label\":\"Mesa \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat170677/mesa-area-externa/\"},{\"label\":\"Complementos de \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat170680/complementos-de-area-externa/\"}]},{\"label\":\"Dormit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170492/Dormitorio\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Guarda Roupa e Roupeiro\",\"link\":\"/category/cat170493/guarda-roupa-e-roupeiro/\"},{\"label\":\"Rack para Sala\",\"link\":\"/category/cat610453/rack-para-sala/\"},{\"label\":\"C\u00f4moda de Cabeceira\",\"link\":\"/category/cat170494/c\u00f4moda-de-cabeceira/\"},{\"label\":\"Sapateira\",\"link\":\"/category/cat170496/sapateira/\"}]},{\"label\":\"Sala de Estar\",\"link\":\"/category/cat170498/Sala-de-Estar\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Rack para Sala\",\"link\":\"/category/cat610453/rack-para-sala/\"},{\"label\":\"Sof\u00e1s e Poltronas\",\"link\":\"/category/cat170485/sofas-e-poltronas/\"},{\"label\":\"Estantes\",\"link\":\"/category/cat170558/estantes/\"}]},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat620009/Organiza\u00e7\u00e3o\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Prateleiras e M\u00f3dulos\",\"link\":\"/category/cat170549/prateleiras-e-modulos/\"},{\"label\":\"Mudan\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat460248/mudan\u00e7a/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o Infantil\",\"link\":\"/category/cat170557/organiza\u00e7\u00e3o-infantil/\"},{\"label\":\"Estantes\",\"link\":\"/category/cat170558/estantes/\"},{\"label\":\"Lavanderia\",\"link\":\"/category/cat170578/lavanderia/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o de Closet\",\"link\":\"/category/cat170561/organiza\u00e7\u00e3o-de-closet/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o de Cozinha\",\"link\":\"/category/cat170566/organiza\u00e7\u00e3o-de-cozinha/\"},{\"label\":\"Lixeiras\",\"link\":\"/category/cat170573/lixeiras/\"},{\"label\":\"Caixas e Cestos\",\"link\":\"/category/cat170554/caixas-e-cestos/\"},{\"label\":\"Organiza\u00e7\u00e3o de Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170576/organiza\u00e7\u00e3o-de-banheiro/\"}]},{\"label\":\"M\u00f3veis\",\"link\":\"/category/cat620005/Moveis\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Guarda Roupa e Roupeiro\",\"link\":\"/category/cat170493/guarda-roupa-e-roupeiro/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis\",\"link\":\"/category/cat2020001/moveis/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis para Escrit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170479/moveis-para-escritorio/\"},{\"label\":\"Sof\u00e1s e Poltronas\",\"link\":\"/category/cat170485/sofas-e-poltronas/\"},{\"label\":\"Arm\u00e1rios para Lavanderia\",\"link\":\"/category/cat170202/armarios-para-lavanderia/\"},{\"label\":\"Bancos e Banquetas\",\"link\":\"/category/cat170487/bancos-e-banquetas/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis para Banheiro\",\"link\":\"/category/cat170124/moveis-para-banheiro/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis para Sala de Jantar\",\"link\":\"/category/cat170500/moveis-para-sala-de-jantar/\"},{\"label\":\"M\u00f3veis \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat310006/moveis-area-externa/\"},{\"label\":\"Dormit\u00f3rio\",\"link\":\"/category/cat170492/dormitorio/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"\u00c1rea Externa e Jardim\",\"link\":\"cat170019\",\"subCategories\":[{\"label\":\"\u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat640016/Area-Externa\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"M\u00f3veis \u00c1rea Externa\",\"link\":\"/category/cat310006/moveis-area-externa/\"},{\"label\":\"Gazebos, Toldos e Ombrelones\",\"link\":\"/category/cat170679/gazebos-toldos-e-ombrelones/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1rias para Exterior\",\"link\":\"/category/cat170317/luminarias-para-exterior/\"}]},{\"label\":\"Jardim\",\"link\":\"/category/cat580042/Jardim\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Plantas\",\"link\":\"/category/cat640013/plantas/\"},{\"label\":\"Cercados e Treli\u00e7as\",\"link\":\"/category/cat170691/cercados-e-treli\u00e7as/\"},{\"label\":\"M\u00e1quinas de Jardim \",\"link\":\"/category/cat640015/maquinas-de-jardim/\"},{\"label\":\"Abrigos de Jardim e Organizadores\",\"link\":\"/category/cat170689/abrigos-de-jardim-e-organizadores/\"},{\"label\":\"Ferramentas Manuais\",\"link\":\"/category/cat170694/ferramentas-manuais/\"},{\"label\":\"Inseticidas e Repelentes\",\"link\":\"/category/cat530017/inseticidas-e-repelentes/\"},{\"label\":\"Decora\u00e7\u00e3o de Jardim\",\"link\":\"/category/cat170682/decora\u00e7\u00e3o-de-jardim/\"},{\"label\":\"Sementes, Bulbos e Fertilizantes\",\"link\":\"/category/cat580045/sementes-bulbos-e-fertilizantes/\"},{\"label\":\"Irriga\u00e7\u00e3o de Jardim\",\"link\":\"/category/cat640020/irriga\u00e7\u00e3o-de-jardim/\"},{\"label\":\"Terra \",\"link\":\"/category/cat580046/terra/\"}]},{\"label\":\"Piscinas\",\"link\":\"/category/cat170728/Piscinas\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Piscinas Infl\u00e1veis\",\"link\":\"/category/cat170670/piscinas-inflaveis/\"},{\"label\":\"Piscinas Estruturais\",\"link\":\"/category/cat460395/piscinas-estruturais/\"},{\"label\":\"Equipamento para Piscinas\",\"link\":\"/category/cat170671/equipamento-para-piscinas/\"},{\"label\":\"Manuten\u00e7\u00e3o de Piscinas\",\"link\":\"/category/cat460394/manuten\u00e7\u00e3o-de-piscinas/\"},{\"label\":\"Lazer\",\"link\":\"/category/cat170672/lazer/\"}]},{\"label\":\"Churrasqueiras\",\"link\":\"/category/cat170662/Churrasqueiras\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Churrasqueiras \u00e0 G\u00e1s\",\"link\":\"/category/cat170663/churrasqueiras-\u00e0-gas/\"},{\"label\":\"Churrasqueiras El\u00e9tricas\",\"link\":\"/category/cat880013/churrasqueiras-eletricas/\"},{\"label\":\"Churrasqueiras \u00e0 Carv\u00e3o\",\"link\":\"/category/cat170664/churrasqueiras-\u00e0-carv\u00e3o/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios para Churrasco\",\"link\":\"/category/cat170894/acessorios-para-churrasco/\"}]},{\"label\":\"Camping\",\"link\":\"/category/cat600014/Camping\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Piscinas\",\"link\":\"/category/cat170728/piscinas/\"},{\"label\":\"Camping e Praia\",\"link\":\"/category/cat1020002/camping-e-praia/\"}]},{\"label\":\"Lumin\u00e1rias para Exterior\",\"link\":\"/category/cat170317/Luminarias-para-Exterior\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Espetos de Jardim\",\"link\":\"/category/cat170318/espetos-de-jardim/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1ria Tartaruga\",\"link\":\"/category/cat170319/luminaria-tartaruga/\"},{\"label\":\"Arandelas Exterior\",\"link\":\"/category/cat170320/arandelas-exterior/\"},{\"label\":\"Lumin\u00e1ria Solar\",\"link\":\"/category/cat460361/luminaria-solar/\"},{\"label\":\"Poste Balizador\",\"link\":\"/category/cat170321/poste-balizador/\"},{\"label\":\"Pendentes \",\"link\":\"/category/cat170323/pendentes/\"},{\"label\":\"Refletores\",\"link\":\"/category/cat170324/refletores/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"},{\"label\":\"Casa Inteligente e Automotivo\",\"link\":\"cat1740012\",\"subCategories\":[{\"label\":\"Casa Inteligente e Tecnologia\",\"link\":\"/category/cat1740013/Casa-Inteligente-e-Tecnologia\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Casa Conectada\",\"link\":\"/category/cat1740014/casa-conectada/\"},{\"label\":\"Conectividade\",\"link\":\"/category/cat1740018/conectividade/\"},{\"label\":\"Gamer\",\"link\":\"/category/cat1740015/gamer/\"},{\"label\":\"CFTV\",\"link\":\"/category/cat1740020/cftv/\"},{\"label\":\"Inform\u00e1tica\",\"link\":\"/category/cat1740016/informatica/\"},{\"label\":\"\u00c1udio e V\u00eddeo\",\"link\":\"/category/cat1740019/audio-e-video/\"},{\"label\":\"Seguran\u00e7a\",\"link\":\"/category/cat1740022/seguran\u00e7a/\"},{\"label\":\"Telefonia\",\"link\":\"/category/cat1740021/telefonia/\"}]},{\"label\":\"Automotivo\",\"link\":\"/category/cat1740023/Automotivo\",\"leafCategories\":[{\"label\":\"Pneus\",\"link\":\"/category/cat1740030/pneus/\"},{\"label\":\"Bagageiro e Equipamentos para Viagem\",\"link\":\"/category/cat1740034/bagageiro-e-equipamentos-para-viagem/\"},{\"label\":\"\u00d3leos e Lubrificantes para Autom\u00f3veis\",\"link\":\"/category/cat1740036/oleos-e-lubrificantes-para-automoveis/\"},{\"label\":\"Acess\u00f3rios Automotivos\",\"link\":\"/category/cat1740024/acessorios-automotivos/\"}]}],\"iconUrl\":\"\"}]}},\"servicesData\":{\"errors\":[],\"state\":{\"rootServices\":[{\"label\":\"Pisos\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Porcelanatos\",\"link\":\"/servicos/pisos/instalacao-piso-porcelanato/?cid=2779\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Piso Cer\u00e2mico\",\"link\":\"/servicos/pisos/instalacao-piso-ceramico/?cid=2778\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Piso Laminado\",\"link\":\"/servicos/pisos/instalacao-piso-laminado/?cid=2777\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Piso Vin\u00edlico\",\"link\":\"/servicos/pisos/instalacao-piso-vinilico/?cid=2780\\u0026amp;=INTERNA\"}]},{\"label\":\"Portas e Janelas\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Portas\",\"link\":\"/servicos/portas-e-janelas/instalacao-portas/?cid=2784\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Janelas\",\"link\":\"/servicos/portas-e-janelas/instalacao-janelas/?cid=2785\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Fechaduras\",\"link\":\"/servicos/portas-e-janelas/instalacao-fechaduras/?cid=2786\\u0026amp;=INTERNA\"}]},{\"label\":\"Climatiza\u00e7\u00e3o e Eletricidade\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Ar Condicionado\",\"link\":\"/servicos/climatizacao-eletricidade/instalacao-ar-condicionado/?cid=2774\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Aquecedor a G\u00e1s\",\"link\":\"/servicos/climatizacao-eletricidade/instalacao-aquecedor-gas/?cid=2775\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Video Porteiro\",\"link\":\"/servicos/climatizacao-eletricidade/instalacao-video-porteiro/?cid=2776\\u0026amp;=INTERNA\"}]},{\"label\":\"Terra\u00e7o, Jardim e Piscina\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Fechamento de Sacada\",\"link\":\"servicos/fechamento-de-sacada/\"},{\"title\":\"Cercamento de Piscina\",\"link\":\"servicos/cercamento-de-piscina/\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Churrasqueira a G\u00e1s\",\"link\":\"/servicos/terraco-jardim/instalacao-churrasqueiras-gas/?cid=2773\\u0026amp;=INTERNA\"}]},{\"label\":\"M\u00f3veis e Decora\u00e7\u00e3o\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Cortinas sob Medida\",\"link\":\"servicos/cortinas-sob-medida/\"},{\"title\":\"Pintura Interior e Exterior\",\"link\":\"/servicos/moveis-decoracao/pintura-interior-exterior/?cid=2787\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Lumin\u00e1rias\",\"link\":\"/servicos/moveis-decoracao/instalacao-luminarias/?cid=2788\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Papel de Parede\",\"link\":\"/servicos/moveis-decoracao/instalacao-papel-parede/?cid=2789\\u0026amp;=INTERNA\"}]},{\"label\":\"Cozinhas e Banheiros\",\"link\":\"\",\"subServices\":[{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Torneiras\",\"link\":\"/servicos/cozinhas/instalacao-torneiras/?cid=2781\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Coifas de Parede\",\"link\":\"/servicos/cozinhas/instalacao-coifas-parede-ilha-exaustores/?cid=2782\\u0026amp;=INTERNA\"},{\"title\":\"Instala\u00e7\u00e3o de Sanit\u00e1rios\",\"link\":\"/servicos/banheiros/instalacao-sanitarios/?cid=2783\\u0026amp;=INTERNA\"}]}]}},\"projectsData\":{\"errors\":[],\"state\":{\"projectContentData\":[{\"name\":\"\",\"url\":\"\",\"image\":\"\",\"title\":\"\"}],\"rootProjectIdeas\":[]}}},\"footer\":{\"state\":{\"footerMobileView\":[{\"label\":\"services\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"(011) 3004-5678 S\u00e3o Paulo e Grande SP ou 0800-7634622 Outras localidades\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300002/Bemvindo-ao-SAC\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"call\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Nossas Lojas e Hor\u00e1rios\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a200004/lojas\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"location\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Status da sua compra\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/seekOrder\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"compass\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"D\u00ea a sua opini\u00e3o\",\"link\":\"https://survey.medallia.com/?hogar-sodimac-brasil\\u0026brand=Sodimac\\u0026country=Brasil\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"document\"}]},{\"label\":\"contactUs\",\"links\":[{\"label\":\"TELEVENDAS (011) 3003 9188\",\"title\":\"TELEVENDAS (011) 3003 9188\",\"link\":\"tel:01130039188\",\"isExternal\":\"false\",\"extra\":\"\"}]}],\"footerWebView\":[{\"label\":\"footer - Nossa Empresa (Nuestra empresa) ok\",\"link\":\"blt871a5381cab289ce\",\"isExternal\":\"false\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"**Nossa Empresa**\\u0026nbsp;\\u0026nbsp;\\u0026nbsp;\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a140002/historia/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Mais Sodimac\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a140007/mais-sodimac/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Nossa Hist\u00f3ria\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a140002/historia/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"C\u00f3digo de \u00c9tica\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/Codigo-de-etica\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Canais de Integridade\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/Canais-de-Integridade\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Trabalhe Conosco\",\"link\":\"https://www.99jobs.com/sodimac\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Seja nosso fornecedor\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/seja-nosso-fornecedor/\",\"isExternal\":\"false\"}]},{\"label\":\"footer - Inspira\u00e7\u00e3o \\u0026 Profissionais\",\"link\":\"blt8d8cdf23b10fc904\",\"isExternal\":\"false\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"**Inspira\u00e7\u00e3o \\u0026 Profissionais**\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/vivasuacasa/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Viva sua casa\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/vivasuacasa/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Guia de Compras\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/guiadecompras/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Fa\u00e7a voc\u00ea Mesmo\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/facavocemesmo\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"C\u00edrculo de Especialistas\",\"link\":\"http://www.sodimacces.com.br/\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Sodimac Constructor\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/constructor/\",\"isExternal\":\"false\"}]},{\"label\":\"footer - Minha Conta (Mi cuenta)\",\"link\":\"blte123fbbfa09208fb\",\"isExternal\":\"false\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"**Minha Conta**\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/login\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Cadastre-se\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/register/personal\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Atualizar dados\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/login?successUrl=/myaccount/changepw\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Status de sua compra\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/seekOrder\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Alterar senha\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/login?successUrl=/myaccount/changepw\",\"isExternal\":\"false\"},{\"label\":\"\",\"title\":\"Esqueci minha senha\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/forgotpassword\",\"isExternal\":\"false\"}]},{\"label\":\"findUs\",\"links\":[{\"label\":\"**Servi\u00e7o ao cliente**\",\"title\":\"**Servi\u00e7o ao cliente**\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300002/Bemvindo-ao-SAC\"},{\"label\":\"Cart\u00e3o Sodimac\",\"title\":\"Cart\u00e3o Sodimac\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/lp-cartaosodimac/\"},{\"label\":\"Programa de Fidelidade Sodimac Stix\",\"title\":\"Programa de Fidelidade Sodimac Stix\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/faq-stix/\"},{\"label\":\"Termos de Privacidade\",\"title\":\"Termos de Privacidade\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300004/Termos-de-Privacidade\"},{\"label\":\"Termos e Condi\u00e7\u00f5es de Uso\",\"title\":\"Termos e Condi\u00e7\u00f5es de Uso\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a190057/Termos-e-Condicoes\"},{\"label\":\"Pol\u00edtica de Pre\u00e7o Baixo Garantido\",\"title\":\"Pol\u00edtica de Pre\u00e7o Baixo Garantido\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a190056/Politica-de-Preco-Baixo\"},{\"label\":\"Pol\u00edtica de Zona de Pre\u00e7os\",\"title\":\"Pol\u00edtica de Zona de Pre\u00e7os\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300003/Zona-de-Precos\"},{\"label\":\"Trocas e Devolu\u00e7\u00f5es\",\"title\":\"Trocas e Devolu\u00e7\u00f5es\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300005/Trocas-e-Devolucoes\"},{\"label\":\"Deixar de receber emails marketing\",\"title\":\"Deixar de receber emails marketing\",\"isExternal\":\"true\",\"url\":\"https://sodimac-privacy.my.onetrust.com/webform/2e81e331-b2b5-42eb-a06b-94f15919cc7c/d061ee4c-63e2-4109-9e41-1a7a438c93ca\"},{\"label\":\"Deixar de receber SMS\",\"title\":\"Deixar de receber SMS\",\"isExternal\":\"true\",\"url\":\"https://sodimac-privacy.my.onetrust.com/webform/2e81e331-b2b5-42eb-a06b-94f15919cc7c/d061ee4c-63e2-4109-9e41-1a7a438c93ca\"},{\"label\":\"Retirada na Loja\",\"title\":\"Retirada na Loja\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a480001/Retire-na-Loja\"},{\"label\":\"Perguntas Frequentes\",\"title\":\"Perguntas Frequentes\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/faq\"},{\"label\":\"Regras dos cupons de desconto\",\"title\":\"Regras dos cupons de desconto\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/frete-gratis-app/\"},{\"label\":\"![Contratamos pessoas com defici\u00eancia](https://images.sodimac.com/v3/assets/blt83510ffc673cc300/blt86c65af24fd8a5b1/611d11f127dc6a13c46ab958/contratando4.jpeg \\\"Contratamos pessoas com defici\u00eancia\\\")\",\"title\":\"![Contratamos pessoas com defici\u00eancia](https://images.sodimac.com/v3/assets/blt83510ffc673cc300/blt86c65af24fd8a5b1/611d11f127dc6a13c46ab958/contratando4.jpeg \\\"Contratamos pessoas com defici\u00eancia\\\")\",\"isExternal\":\"true\",\"url\":\"https://www.99jobs.com/sodimac\"}]},{\"label\":\"social\",\"links\":[{\"label\":\"facebook\",\"title\":\"Siguenos en facebook\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://pt-br.facebook.com/SodimacBrasil/\"},{\"label\":\"twitter\",\"title\":\"Siguenos en twitter\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://twitter.com/sodimac_br\"},{\"label\":\"youtube\",\"title\":\"Siguenos en youtube\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.youtube.com/channel/UC8Znc8fnDGKOeYuATLvrwWw\"},{\"label\":\"pinterest\",\"title\":\"Siguenos en pinterest\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://br.pinterest.com/sodimac_br/\"},{\"label\":\"instagram\",\"title\":\"Siguenos en instagram\",\"isExternal\":\"false\",\"url\":\"https://www.instagram.com/sodimac_brasil\"}]},{\"label\":\"countrySelector\",\"fieldOptions\":[{\"label\":\"Chile\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.sodimac.cl/sodimac-cl/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.cl/static/footer/SoCL/img/chile.svg\",\"extra\":\"cl\"},{\"label\":\"Uruguay\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.sodimac.com.uy/sodimac-uy/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.com.uy/static/footer/footer-2019/img/uruguay.svg\",\"extra\":\"uy\"},{\"label\":\"Argentina\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.sodimac.com.ar/sodimac-ar/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.com.ar/static/footer/SoAR/img/argentina.svg\",\"extra\":\"ar\"},{\"label\":\"Colombia\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.homecenter.com.co/homecenter-co/\",\"icon\":\"https://www.homecenter.com.co/static/footer/images/colombia.jpg\",\"extra\":\"co\"},{\"label\":\"Per\u00fa\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.sodimac.com.pe/sodimac-pe/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.com.pe/static/images/logos/sodimac-pe/peru.svg\",\"extra\":\"pe\"},{\"label\":\"Brasil\",\"selected\":true,\"url\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.com.br/static/icons/home/brasil.jpg\",\"extra\":\"br\"},{\"label\":\"M\u00e9xico\",\"selected\":false,\"url\":\"https://www.sodimac.com.mx/sodimac-mx/\",\"icon\":\"https://www.sodimac.com.mx/static/footer/SoMX/img/bandera-mexico.svg\",\"extra\":\"mx\"}]},{\"label\":\"finance\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"(011) 3004-5678 S\u00e3o Paulo e Grande SP ou 0800-7634622 Outras localidades\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a300002/Bemvindo-ao-SAC\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"call\"}]},{\"label\":\"tracking\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"Nossas Lojas e Hor\u00e1rios\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/content/a200004/lojas\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"location\"}]},{\"label\":\"stores\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"Status da sua compra\",\"link\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/myaccount/seekOrder\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"compass\"}]},{\"label\":\"contactUs\",\"links\":[{\"label\":\"\",\"title\":\"D\u00ea a sua opini\u00e3o\",\"link\":\"https://survey.medallia.com/?hogar-sodimac-brasil\\u0026brand=Sodimac\\u0026country=Brasil\",\"isExternal\":\"false\",\"icon\":\"document\"}]}],\"copyright\":{\"richTextContent\":\"\\u003cimg data-image=\\\"rqdlqjerandz\\\" src=\\\"https://images.sodimac.com/v3/assets/blta7c859abf1681c5a/blt03d5d23462c7db97/5ec7e128b42d3333c95dcf93/sodimac-mini.png\\\" data-sys-asset-uid=\\\"blt03d5d23462c7db97\\\" alt=\\\"Sodimac Brasil\\\" style=\\\"width: 20px;height: 16px;\\\" /\\u003eTodos os direitos reservados Sodimac S.A. 2024\",\"richTextContentMobile\":\"\\u003cspan\\u003eTodos os direitos reservados Sodimac S.A. 2024\\u003c/span\\u003e\"}}},\"query\":{\"tenant\":\"sodimac-br\",\"categoryId\":\"cat170729\",\"categoryName\":\"porcelanato\"},\"tracingHeaders\":{\"x-request-id\":\"37cd23d6-c23d-93e3-97c7-f44f79c9e4ed\",\"x-b3-traceid\":\"bc1c7859f94773a6ddd07f8bbffccb8a\",\"x-b3-spanid\":\"f61ddd987e5625bf\",\"x-b3-parentspanid\":\"ddd07f8bbffccb8a\",\"x-b3-sampled\":\"1\"},\"pageName\":\"category\",\"isPrime\":false,\"deviceType\":\"desktop\",\"isAbTesting\":false,\"isModulo\":false,\"isSearchBot\":false,\"rating\":{\"errors\":[],\"state\":{\"reviewTermsConditions\":\"\\u003cp\\u003e\\\\n\\t\\u003cstrong\\u003eCONDI\u00c7\u00d5ES DE USO DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES E AVALIA\u00c7\u00d5ES E DAS PERGUNTAS E RESPOSTAS DOS CLIENTES\\u003c/strong\\u003e\\\\n\\u003c/p\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tEstas Condi\u00e7\u00f5es de uso regem a sua conduta no que diz respeito \u00e0s classifica\u00e7\u00f5es e avalia\u00e7\u00f5es do cliente e/ou ao servi\u00e7o de perguntas e respostas oferecido pela \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e (\\\"Servi\u00e7o CRR\\\").\\\\n\\u003c/div\\u003e\\\\n\\u003cbr\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tAo enviar qualquer conte\u00fado para a \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e, voc\u00ea garante que:\\\\n\\u003c/div\\u003e\\\\n\\u003cul\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\t\u00c9 o \u00fanico autor e propriet\u00e1rio dos direitos de propriedade intelectual desse conte\u00fado;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tRenunciou voluntariamente todos os \\\"direitos morais\\\" que possa possuir sobre tal conte\u00fado;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tTodo o conte\u00fado que voc\u00ea publicar \u00e9 exato;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tTem ao menos \\u003cstrong\\u003e18\\u003c/strong\\u003e anos de idade;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tA utiliza\u00e7\u00e3o do conte\u00fado fornecido por voc\u00ea n\u00e3o viola esses Termos de uso e n\u00e3o causar\u00e1 danos a nenhuma pessoa ou entidade.\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\u003c/ul\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tVoc\u00ea concorda ainda que n\u00e3o poder\u00e1 enviar qualquer conte\u00fado:\\\\n\\u003c/div\\u003e\\\\n\\u003cul\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue, de acordo com o seu conhecimento, seja falso, impreciso ou enganoso;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue infrinja direito autoral, patente, marca registrada, segredo empresarial ou outros direitos de publicidade ou privacidade de terceiros;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue viole qualquer lei, estatuto, portaria ou regulamento (inclusive, dentre outros, os relacionados \u00e0 prote\u00e7\u00e3o ao consumidor, \u00e0 competi\u00e7\u00e3o desleal, ao preconceito ou \u00e0 propaganda enganosa);\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue seja, ou possa razoavelmente ser considerado, difamat\u00f3rio, calunioso, motivado por \u00f3dio, preconceito de ra\u00e7a ou religi\u00e3o, ameace ou assedie de forma ilegal qualquer indiv\u00edduo, sociedade ou empresa;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tPelo que voc\u00ea tenha sido compensado ou tenha recebido gratifica\u00e7\u00e3o de terceiros n\u00e3o aprovados;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue contenha qualquer refer\u00eancia a outros sites, endere\u00e7os, endere\u00e7os eletr\u00f4nicos, informa\u00e7\u00f5es de contato ou n\u00fameros de telefones;\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\t\\u003cli\\u003e\\\\n\\t\\tQue contenha v\u00edrus, worms ou quaisquer outros programas ou arquivos que possam causar danos a computadores.\\\\n\\t\\u003c/li\\u003e\\\\n\\u003c/ul\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tVoc\u00ea concorda em indenizar e isentar a \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e (e todos os administradores, diretores, agentes, subsidi\u00e1rias, joint-ventures, funcion\u00e1rios e prestadores de servi\u00e7os terceirizados, incluindo, dentre outros, a Bazaarvoice, Inc.) de responsabilidade por todas as reclama\u00e7\u00f5es, exig\u00eancias e danos (reais e consequenciais) de qualquer tipo e natureza, conhecidos e desconhecidos, incluindo honor\u00e1rios advocat\u00edcios decorrentes de uma viola\u00e7\u00e3o das suas representa\u00e7\u00f5es e garantias estabelecidas acima, ou da viola\u00e7\u00e3o cometida por voc\u00ea de qualquer lei ou direitos de terceiros.\\\\n\\u003c/div\\u003e\\\\n\\u003cbr\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tPara qualquer conte\u00fado que enviar, voc\u00ea concede \u00e0 \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e o direito perp\u00e9tuo, irrevog\u00e1vel, isento de royalties e transfer\u00edvel, e a licen\u00e7a de utilizar, copiar, modificar, excluir na sua totalidade, adaptar, publicar, traduzir, criar trabalhos derivados de e/ou vender e/ou distribuir tal conte\u00fado e/ou incorporar tal conte\u00fado em qualquer formato, m\u00eddia ou tecnologia em todo o mundo sem compensa\u00e7\u00e3o para voc\u00ea.\\\\n\\u003c/div\\u003e\\\\n\\u003cbr\\u003e\\\\n\\u003cdiv\\u003e\\\\n\\tTodo o conte\u00fado que voc\u00ea enviar poder\u00e1 ser usado sob crit\u00e9rio exclusivo da \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e . A \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e reserva-se o direito de mudar, condensar, reter publica\u00e7\u00f5es, remover ou apagar qualquer conte\u00fado no site da \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e que a \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e considerar, a seu crit\u00e9rio exclusivo, que viole as diretrizes de conte\u00fado ou qualquer outra provis\u00e3o destas Condi\u00e7\u00f5es de uso. A \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e n\u00e3o garante que voc\u00ea ter\u00e1 algum recurso por meio da \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e para editar ou apagar qualquer conte\u00fado enviado. As classifica\u00e7\u00f5es e os coment\u00e1rios por escrito s\u00e3o normalmente publicados dentro de dois a quatro dias \u00fateis. Entretanto, a \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e reserva-se o direito de remover ou se recusar a publicar qualquer envio dentro dos limites permitidos por lei. Voc\u00ea reconhece que voc\u00ea, e n\u00e3o a \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e, \u00e9 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado de seu envio. Nenhuma parte do conte\u00fado que voc\u00ea enviar dever\u00e1 estar sujeita a qualquer obriga\u00e7\u00e3o de confidencialidade por parte da \\u003cstrong\\u003eSODIMAC\\u003c/strong\\u003e, seus agentes, subsidi\u00e1rias, afiliados, parceiros ou prestadores de servi\u00e7os terceirizados e seus respectivos diretores, chefes e funcion\u00e1rios.\\\\n\\u003c/div\\u003e\",\"version\":1}}},\"page\":\"/category\",\"query\":{\"tenant\":\"sodimac-br\",\"categoryId\":\"cat170729\",\"categoryName\":\"porcelanato\"},\"buildId\":\"96118f19b96b1fcfe5f663c51276e1922720da68\",\"assetPrefix\":\"/a/so/browse\",\"runtimeConfig\":{\"RUM_SAMPLE_RATE\":1,\"IS_SEARCH_CSR\":\"false\",\"DATADOG_REPLAY_SAMPLE_RATE\":0,\"DATADOG_SITE\":\"datadoghq.com\",\"GCP_ASSETS\":\"https://storage.googleapis.com/sodimac-catalyst-bu-prod-assets\",\"PORT\":3000,\"ENVIRONMENT\":\"production\",\"DATADOG_APPLICATION_ID\":\"52df46c7-384e-4e9a-aa89-ab9e753a653e\",\"CONFIG_API_URL_INTERNAL\":\"http://configuration.sodimac.svc.cluster.local:8080\",\"DD_SERVICE\":\"sodimac-b2c-ui\",\"PRODUCT_API_URL_INTERNAL\":\"http://products.sodimac.svc.cluster.local:8080\",\"DATADOG_RUM_ENABLED\":false,\"DATADOG_APPLICATION_TOKEN\":\"pub9aea12610288a3e1d1a840be34915f50\",\"GB_ENABLED\":true,\"DATADOG_ENABLED\":true,\"JOURNEY_WOOD_URL\":\"https://falabella-woods-journey-prod.firebaseapp.com\",\"CACHE_API_URL_INTERNAL\":\"http://cache-service.sodimac.svc.cluster.local:8080\",\"NOTIFICATIONS_API_URL_INTERNAL\":\"http://notifications.sodimac.svc.cluster.local:8080\",\"SEARCH_API_URL_INTERNAL\":\"http://product-search.sodimac.svc.cluster.local:8080\",\"NODE_ENV\":\"production\"},\"isFallback\":false,\"customServer\":true,\"gip\":true,\"appGip\":true,\"head\":[[\"meta\",{\"charSet\":\"utf-8\"}],[\"link\",{\"rel\":\"shortcut icon\",\"href\":\"https://storage.googleapis.com/sodimac-catalyst-bu-prod-assets/default.ico\"}],[\"link\",{\"as\":\"font\",\"type\":\"font/ttf\",\"href\":\"/a/so/browse/static/fonts/Lato-Regular.ttf\",\"crossOrigin\":\"anonymous\"}],[\"link\",{\"as\":\"font\",\"type\":\"font/ttf\",\"href\":\"/a/so/browse/static/fonts/Lato-Light.ttf\",\"crossOrigin\":\"anonymous\"}],[\"link\",{\"as\":\"font\",\"type\":\"font/ttf\",\"href\":\"/a/so/browse/static/fonts/Lato-Bold.ttf\",\"crossOrigin\":\"anonymous\"}],[\"meta\",{\"name\":\"viewport\",\"content\":\"initial-scale=1.0, width=device-width\"}],[\"meta\",{\"httpEquiv\":\"X-UA-Compatible\",\"content\":\"IE=edge\"}],[\"meta\",{\"name\":\"google-site-verification\",\"content\":\"Jg7SF8ElcGKsnfV5o6Lot23alpMI7TfYXuBivQfTCK8\"}],[\"title\",{\"children\":\"Porcelanato Polido, Acetinado, Amadeirado e mais - Sodimac\"}],[\"meta\",{\"name\":\"description\",\"content\":\"As melhores marcas de Piso Porcelanato na Sodimac. Porcelanato acetinado, polido, amadeirado e outros modelos em promo\u00e7\u00e3o voc\u00ea encontra aqui. Confira!\"}],[\"link\",{\"rel\":\"canonical\",\"href\":\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato/\"}],[\"script\",{\"data-rh\":\"true\",\"type\":\"application/ld+json\",\"dangerouslySetInnerHTML\":{\"__html\":\"{\\n    \\\"@context\\\": \\\"http://schema.org\\\",\\n    \\\"@type\\\": \\\"WebPage\\\",\\n    \\\"name\\\": \\\"Porcelanato: Marmorizado, Madeira e mais em OFERTA | Sodimac\\\",\\n    \\\"url\\\": \\\"https://www.sodimac.com.br/sodimac-br/category/cat170729/porcelanato/\\\",\\n    \\\"mainEntity\\\": {\\n      \\\"@type\\\": \\\"WebPageElement\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n        \\\"@type\\\": \\\"Offer\\\",\\n        \\\"itemOffered\\\": [\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Delta Cer\u00e2mica\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"1694462\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694462/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0030 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"82.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/1694462/porcelanato-retificado-natural-lx120-0030-120x120-cm-caixa-288-m/1694462/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Delta Cer\u00e2mica\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"1694463\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694463/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0040 120x120 Cm Caixa 2,88 M\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"82.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/1694463/porcelanato-retificado-natural-lx120-0040-120x120-cm-caixa-288-m/1694463/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Delta Cer\u00e2mica\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"1694464\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694464/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Retificado Natural Lx120-0010 120x120 Cm Caixa 2,88m\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"82.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/1694464/porcelanato-retificado-natural-lx120-0010-120x120-cm-caixa-288m/1694464/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"863942\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Calacata Oro Lux 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"124.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/863942/porcelanato-calacata-oro-lux-90x90cm-retificado-caixa-com-240m-biancogres/863942/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"4\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"784550\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Peroba 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege Biancogres\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"69.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/784550/porcelanato-esmaltado-peroba-26x106cm-caixa-200m-retificado-bege-biancogres/784550/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Elizabeth\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"855890\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/855890/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Urban Soft 62,5x62,5cm Caixa 1,97m\u00b2 Cinza Elizabeth\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"54.99\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/855890/porcelanato-esmaltado-urban-soft-625x625cm-caixa-197m-cinza-elizabeth/855890/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"886876\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Cimento Grigio 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2 Cinza Biancogres\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"52.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/886876/porcelanato-cimento-grigio-60x60cm-caixa-220m-cinza-biancogres/886876/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"863941\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 90x90cm Caixa com 2,40m\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"119.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/863941/porcelanato-calacata-altissimo-lux-90x90cm-caixa-com-240m/863941/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"4.3333\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"3\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"127828\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127828/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Cimento Cinza 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Cinza\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"79.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/127828/porcelanato-esmaltado-cimento-cinza-60x60cm-caixa-146m-bold-cinza/127828/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"739723\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/739723/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Ibirapuera Mix Externo 20x120cm Caixa 1,19m\u00b2 Retificado Marrom\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"139.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/739723/porcelanato-ibirapuera-mix-externo-20x120cm-caixa-119m-retificado-marrom/739723/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"865542\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/865542/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Branco Polido Onix Bianco 90x90cm Retificado Caixa 2,40m\u00b2 Biancogres\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"129.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/865542/porcelanato-branco-polido-onix-bianco-90x90cm-retificado-caixa-240m-biancogres/865542/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"749238\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749238/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Nord Ris 90x90cm Caixa 1,61m\u00b2 Retificado Cinza Portobello\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"109.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/749238/porcelanato-esmaltado-nord-ris-90x90cm-caixa-161m-retificado-cinza-portobello/749238/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"null\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"898369\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/898369/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Paviment Grafite Acetinado Retificado 60x60cm Caixa 2,20m\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"59.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/898369/porcelanato-paviment-grafite-acetinado-retificado-60x60cm-caixa-220m/898369/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"127840\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/127840/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado M\u00e1rmore Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Branco\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"72.99\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/127840/porcelanato-esmaltado-marmore-bianco-60x60cm-caixa-146m-bold-branco/127840/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"749073\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/749073/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Natural Nord Cement 60x60cm Caixa 1,43m\u00b2 Retificado Cinza\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"119.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/749073/porcelanato-natural-nord-cement-60x60cm-caixa-143m-retificado-cinza/749073/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"866747\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866747/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Michelangelo 90x90 Natural Retificado\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"118.99\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/866747/porcelanato-michelangelo-90x90-natural-retificado/866747/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"866758\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/866758/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Hit Camel 80x80 Natural Retificado Portobello\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"109.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/866758/porcelanato-hit-camel-80x80-natural-retificado-portobello/866758/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"863939\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863939/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Calacata Oro Satin 90x90cm Retificado Caixa com 2,40m\u00b2 Biancogres\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"99.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/863939/porcelanato-calacata-oro-satin-90x90cm-retificado-caixa-com-240m-biancogres/863939/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"null\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"884790\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/884790/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Calacata Altissimo Lux 120X60cm\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"119.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/884790/porcelanato-calacata-altissimo-lux-120x60cm/884790/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"null\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"886883\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886883/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Statuario Satin 60x60cm\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"69.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/886883/porcelanato-statuario-satin-60x60cm/886883/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Eliane\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"889107\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/889107/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Reserva Natural 19,7x120cm Eliane\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"109.00\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/889107/porcelanato-reserva-natural-197x120cm-eliane/889107/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"null\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"888180\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/888180/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Space Grey Retificado Externo 80x80 cm Caixa 1,91 m\u00b2 - Portobello\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"84.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/888180/porcelanato-space-grey-retificado-externo-80x80-cm-caixa-191-m-portobello/888180/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portinari\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"759300\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/759300/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Natural Maestro Marble Off White 60x60cm Caixa 1,77m\u00b2 Cinza\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"89.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/759300/porcelanato-natural-maestro-marble-off-white-60x60cm-caixa-177m-cinza/759300/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Incepa Pisos\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"762354\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/762354/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Prime Branco 60x60cm Caixa 2,16m\u00b2 Retificado Branco\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"55.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/762354/porcelanato-prime-branco-60x60cm-caixa-216m-retificado-branco/762354/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"1\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portobello\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"203666\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/203666/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Slate Chiara Bianco 60x60cm Caixa 1,46m\u00b2 Bold Bege\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"64.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/203666/porcelanato-esmaltado-slate-chiara-bianco-60x60cm-caixa-146m-bold-bege/203666/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Portinari\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"868374\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/868374/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Distrito Sgr Hard Polido 80x80cm Retificado Caixa 1,92 m\u00b2\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"89.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/868374/porcelanato-distrito-sgr-hard-polido-80x80cm-retificado-caixa-192-m/868374/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Elizabeth\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"879373\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/879373/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"PorcelanatoChampagne 62 X 62 Hd Polido Cx1,54\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"94.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/879373/porcelanatochampagne-62-x-62-hd-polido-cx154/879373/\\\"\\n      }\\n  },\\n    {\\n      \\\"@type\\\":\\\"Product\\\",\\n      \\\"aggregateRating\\\": {\\n        \\\"@type\\\":\\\"AggregateRating\\\",\\n        \\\"ratingValue\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"reviewCount\\\":\\\"4\\\",\\n        \\\"bestRating\\\":\\\"5\\\",\\n        \\\"worstRating\\\":\\\"1\\\"\\n      },\\n      \\\"brand\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"brand\\\",\\n          \\\"name\\\":\\\"Biancogres\\\"\\n      },\\n      \\\"sku\\\": \\\"784547\\\",\\n      \\\"image\\\":\\\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784547/public\\\",\\n      \\\"name\\\":\\\"Porcelanato Esmaltado Liverpool 26x106cm Caixa 2,00m\u00b2 Retificado Bege\\\",\\n      \\\"offers\\\": {\\n          \\\"@type\\\":\\\"Offer\\\",\\n          \\\"availability\\\":\\\"http://schema.org/InStock\\\",\\n          \\\"price\\\":\\\"79.90\\\",\\n          \\\"priceCurrency\\\":\\\"BRL\\\",\\n          \\\"url\\\":\\\"/sodimac-br/product/784547/porcelanato-esmaltado-liverpool-26x106cm-caixa-200m-retificado-bege/784547/\\\"\\n      }\\n  }]\\n      }\\n    }\\n  }\"}}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694462_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694463_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/1694464_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863942_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/784550_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/855890_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/886876_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preload\",\"as\":\"image\",\"href\":\"https://imagedelivery.net/4fYuQyy-r8_rpBpcY7lH_A/sodimacBR/863941_1/w=200,h=200,f=webp,fit=contain,q=85\"}],[\"script\",{\"dangerouslySetInnerHTML\":{\"__html\":\"(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\\n    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\\n    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'\\u0026l='+l:'';j.async=true;j.src=\\n    'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\\n    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-WGQBKC');\"},\"defer\":true}],[\"link\",{\"rel\":\"preconnect\",\"href\":\"//cdn.dynamicyield.com\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preconnect\",\"href\":\"//st.dynamicyield.com\"}],[\"link\",{\"rel\":\"preconnect\",\"href\":\"//rcom.dynamicyield.com\"}],[\"link\",{\"rel\":\"dns-prefetch\",\"href\":\"//cdn.dynamicyield.com\"}],[\"link\",{\"rel\":\"dns-prefetch\",\"href\":\"//st.dynamicyield.com\"}],[\"link\",{\"rel\":\"dns-prefetch\",\"href\":\"//rcom.dynamicyield.com\"}],[\"script\",{\"id\":\"cookie-policy\",\"src\":\"https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js\",\"type\":\"text/javascript\",\"data-domain-script\":\"5d64fce5-91e3-41f0-b45d-884c4f68a988\"}],[\"script\",{\"type\":\"text/javascript\",\"children\":\"function OptanonWrapper() \"}]]}"}
]